[本地足球][有直播] 香港國家隊 U23 亞洲杯外圍賽出局討論區

2020亞洲足協U-23錦標賽外圍賽
G組球隊
🇭🇰香港、🇰🇵北韓、🇸🇬新加坡、🇲🇳蒙古

小組首名及四支最佳次名球隊晉級決賽週

賽程 (G組賽事由蒙古主辦)

2019年3月22日
🇰🇵北韓 vs 🇲🇳蒙古
🇭🇰香港 vs 🇸🇬新加坡 1:00 pm

2019年3月24日
🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港 5:00 pm
🇸🇬新加坡 vs 🇰🇵北韓

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港 1:00 pm
🇸🇬新加坡 vs 🇲🇳蒙古

3月27日 (三)
球隊返港 航班：烏蘭巴托 --> OM223 --> 北京 --> CA115 --> 香港
離開烏蘭巴托時間：0815
抵港時間：1900

香港二十二歲以下代表隊決選名單
【香港，2019年3月17日】：香港二十二歲以下代表隊早前公佈將參與亞洲足協二十三歲以下錦標賽外圍賽賽事，球隊現在公佈23人決選名單和時間表。詳情如下：

守門員
蔡子濤 (冠忠南區)、高 俊 (理文)、林駿杰 (晉峰)

後衛
林衍廷 (夢想FC)、陳靜謙 (東方龍獅)、羅梓駿 (傑志)、陳凱柏 (冠忠南區)、
余煒廉 (理文)、徐宏傑 (梅州客家)、周緣德 (卡羅來納海岸大學)

中場
茹子楠 (科瓦彼達迪)、杜國榆 (胡米利亞)、胡晉銘 (香港飛馬)、
陳晉一、鄭展龍 (傑志)、叢振洪 (冠忠南區)、李藹軒 (佳聯元朗)、顏卓彬 (美中拿撒勒大學)

前鋒
林樂勤 、彭林林 (夢想FC)、孫銘謙 (凱景)、鄭兆均 (理文)、安永佳 (雪城大學)

今次賽事嘅主教練將由香港足球總會青年隊主教練 - 安頓（Carlos Antón）擔任。

賽事直播資訊：
2019年3月22日 🇭🇰香港 vs 🇸🇬新加坡 1:00 pm：

2019年3月24日 🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港 5:00 pm：

2019年3月26日 🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港 1:00 pm：

據過往經驗，有機會最終網站沒有直播訊號
屆時請自行前往🇲🇳蒙古足總 Facebook 專頁尋找直播訊號：

今次比賽地點：🇲🇳蒙古烏蘭巴托
蒙古足球總會足球中心 (MFF Football Centre)

中心於2002年建成，而5000座席的仿真草球場則於2013年擴建落成。
球場現為蒙古國家隊主場，及蒙古聯賽的絕大部分/所有比賽場地。

今年較早前舉行的國際賽包括亞洲足協盃外圍賽🇲🇳能源對🇰🇵黎明的比賽。

據後衛徐宏傑表示，場地仿真草情況//跟[主要用左預備組比賽的]香港的石硤尾人造草場相似，「傳球時或會不夠力度，容易失誤被對手打反擊，所以我們要避免低級犯錯，大家要做足熱身，盡快入局。」//

標題

烏蘭巴托當地今日間中有雲，氣溫戒乎-17度至-2度

預料比賽期間氣溫為大約-5度至-3度

今次賽事帶領U22港隊的主教練安頓介紹。

安頓現時正式職銜為香港足球總會青年隊主教練，為所有各級青年隊的最終負責人。

安頓於2016年9月加入香港時擔任菁英發展教練，及後轉任現職。

據足總當時描述，//安頓持有運動心理學碩士學位及歐洲足協的專業教練牌照，並於歐洲擁有多年的足球管理及培訓的經驗。在加入香港足球總會之前，他在西班牙球會San Roque de Lepe 擔任領隊。在此之前，他曾在歐洲多間著名球會包括打比郡、布里斯托城(英國)、馬拉加及皇家馬德里 (西班牙) 等出任領隊、教練及球探等重要職位，尤其於管理青年隊及發展青年球員上更取得超卓成績。//

安頓個人網頁：

足總新聞稿：

亞洲足協二十三歲以下錦標賽外圍賽 香港二十二歲以下代表隊力爭出線
2019-03-21
亞洲足協二十三歲以下錦標賽外圍賽將於3月22日，假蒙古烏蘭巴托展開。香港二十二歲以下代表隊處於G組，同組對手分別有新加坡、蒙古及朝鮮。

香港二十二歲以下代表隊，由西班牙籍主教練安頓領軍參戰今次賽事。部份隊員曾出戰2018年印尼雅加達巨港亞運會足球賽，並成功躋身十六強。今次陣中有效力中甲聯賽球會梅州客家的守衛徐宏傑、中場位置有隊長胡晉銘、前線亦有在省港盃次回合攻入一球的鋒將安永佳，加上一眾外流球員如中場茹子楠及杜國榆等壓陣，其他球員如孫銘謙、余煒廉及鄭兆均等於聯賽都有不少上陣機會，透過在早前省港盃賽事磨合下，使這支香港隊前中後三線配合得宜，實力亦相當平均。

主教練安頓於官方之賽前記者會提及球隊在蒙古的狀況：「到達蒙古後一切安好，當地天氣亦沒有球隊原先想像般寒冷，因此對一眾香港二十二歲以下代表隊成員來說已經算不錯，球員的表現也比預期中理想。」另外，安頓又表示：「烏蘭巴托的天氣雖然寒冷，比賽場地之質素可能未達最理想的狀態，但所有參賽隊伍都同樣要面對這個處境，因此不會讓這些外在因素去影響球隊的表現。」他亦補充，球隊會專注於控制範圍內的事，例如集中在賽前的備戰，在賽事中發揮最大的潛能。

香港二十二歲以下代表隊第一戰於3月22日開始，球隊將會在烏蘭巴托時間下午一時率先迎擊新加坡，及後於烏蘭巴托時間3月24日下午五時火併東道主蒙古，最後於烏蘭巴托時間3月26日下午一時與朝鮮對壘，力爭小組出線席位。

更多操練照片可見於足總 Facebook：

最新記者會及賽前操練後報導：
【港足．亞錦賽】U22明撼新加坡 主教練：望球員創造美好回憶

【蒙古直擊】港足U22明日首戰鬥新加坡

港小將今雪戰新加坡

蒙古零下2度冇有怕！港U22今午首戰星洲

【U23亞盃外】蒙古日間低至-2℃ 港足明午鬥新加坡防守為先爭響頭炮

【賽前記者會 — 香港U22 對 新加坡U22】

香港U22代表隊聽日就會喺 #亞協U23錦標賽外圍賽 分組賽G組嘅揭幕戰，迎戰新加坡U22，而香港U22代表隊嘅主教練安頓，今朝早就出席咗官方嘅賽前記者會。

安頓首先提到，嚟到蒙古之後一切都好好，當地嘅天氣亦冇球隊原先想像中咁凍，呢方面對香港U22嚟講已經算係唔錯。

另外，安頓又講到，球隊今次嘅備戰工夫，已經係情況容許之下，盡力做到最好。畢竟隊中好多成員都係來自港超球會，而港超目前爭持激烈，每隊都要專心備戰，不過佢亦知道所有球會已經盡量配合，所以亦想趁呢個機會，多謝返每支球隊。

#撐自己人 #香港勁揪

首場對手🇸🇬新加坡資訊：
🇸🇬新加坡U22青年軍24人名單早於3月6日已經公布。其後，新加坡足總安排了球隊在3月7日至3月18/19日期間前往日本集訓御殿場市集訓，以互相磨合和適應寒冷的天氣。球隊隨團共有12名職員，包括運動科學家等等。

在日本期間，🇸🇬新加坡U22青年軍進行了兩場友賽，分別以0:4不敵國士館大學及1:1賽和東海大學。

集訓期間，24人大軍中，效力新加坡超級聯賽後港聯的華人球員Justin Hui受傷退隊，剛好令其餘23人均可擠身最終名單。

新加坡足總最新新聞稿：

Singapore prepared for opening qualifier against Hong Kong, says Fandi

ULAANBAATAR, 22 MARCH 2019 – Singapore Under-22 Head Coach Fandi Ahmad has expressed confidence in the team ahead of their opening match in the Asian Football Confederation (AFC) Under-23 Championship qualifiers later today.

The U22s will face Hong Kong in the Group G clash and have spent the past two weeks preparing for this campaign in Mongolia, which Fandi believes has been adequate.

“I think we have prepared quite well for this match,” he told . “We tried our best to train at the same time as when the game will be played so that the players can get used to actual match conditions.

“We don’t know too much about our opponents but we have analysed video from their games in January and (we have noted that) they have hardworking players. They attack and defend in numbers… and their captain is very skillful and have good technical abilities.”

Fandi added that composure is key to getting a good result, while his defensive options have been boosted by the arrival of Irfan Fandi. Midfielder Hami Syahin, who was an injury doubt, could feature, though attacker Saifullah Akbar is suspended.

DPR Korea and Mongolia are the other two teams in the group, with only the winner being guaranteed qualification to the final tournament in Thailand next year. The four best second-placed teams from the 11 groups will also qualify.

Fandi has urged his players to play their hearts out and make history by being the first Singapore side to qualify for the championship.

“We are here to challenge for the top position and fight for a place in the final in Thailand,” he said. “I hope the boys do their best for the match and get a good result. That will be a morale boost to the entire team.”

Hong Kong Reus

很多球迷說，他的外貌像德國球星馬高列奧斯，「我有聽朋友提起過，但我覺得不像啊！不過列奧斯很受歡迎，所以還不錯，哈哈！」Matt腼腆地笑說。

Singaporean players to watch

Irfan Fandi
混血 1.88 米中堅
父親為新加坡足球傳奇 Fandi Ahmad，母親為南非模特兒
曾遠赴西班牙靴高斯及兩支智利超聯球會參與青訓
年僅21歲以為國家隊A隊上陣21次入1球
之前效力內政聯及幼獅隊
今季外流降班T2泰乙的曼谷玻璃 (已更名為 BG Pathum United)

Ikhsan Fandi
混血 1.83 米前鋒
Irfan 細佬
同樣曾遠赴西班牙靴高斯及兩支智利超聯球會參與青訓
年僅21歲以為國家隊A隊上陣12次入5球 (2018年上陣7次入5球)
此前效力內政聯及幼獅隊
今季經試腳後外流挪超升班馬 Raufoss IL
2018新超聯為幼獅隊上陣20次入8球 (此前未曾入球)

Zharfan Rohaizad
新加坡三名門將均屬幼獅隊
過往數年唯一有持續經常上陣的門將就是 Zharfan Rohaizad
相信係必然一號門將
值得留意的是身高與身前的中堅差好遠，僅得 1.78 / 1.80 米
當年十二獅參戰馬超的時候是後備門將

Irfan Najeeb
中堅
高度不詳
上季 2018 於淡賓尼流浪建立穩定上陣機會
並於亞冠外圍賽及亞協盃多次上陣

Zulqarnaen Suzliman
1.74 米中場/後衛
20歲已為幼獅隊於新超上陣39場
有份代表國家隊參與去年的東錦賽上陣4場

Justin Hui
中場，名單中僅有兩名華人
後港聯常規正選
2017年海峽時報年度年青運動員

Jacob Mahler
18歲中堅/中場
丹麥混血兒
年紀輕輕已經於新超聯上陣11場
並為國家隊A隊上陣3場，並於去年10月友賽柬浦寨入球

Joshua Pereira
21歲中場
早於2016年已經成為幼獅隊常規正選

Hami Syahin
20歲進攻型中場
前幾年都係幼獅隊常規正選
今季轉投勁旅內政聯，並已於亞冠外圍賽及亞協盃上陣
曾入選國家隊A隊，但未曾上陣

Haiqal Anugrah
20歲中場
具叩關入球能力
雖然之前並非幼獅隊常規正選
但去季仍能在7場正選10場後備下於新超攻入3球
今季開季不久 (及到日本季訓前) 1場正選1球入球

Amiruldin Asraf
1.8米前鋒
2017年起成為內政聯常規正選
已經有多場亞協盃經驗
打法上並非多產射手，多年來只曾在聯賽攻入兩球
但持續正選應有其他作用

新加坡有兩個超過20場成年國家隊經驗
仲要外流泰國挪威
另外仲有2個踢過幾場成年國家隊
小香港正選仲想出埋D 10 場成年職業賽都未踢夠既 16 歲小朋友
收硬皮
香港輸梗

satu singapura
Majulah Singapura!

講事實

我是來留明的

劉明睇出局

今場不勝 = 出局

唔係有最佳次名咩

留名

今場贏唔到好難最佳次名啦
對小組包尾 (蒙古) 個場唔計落最佳次名
上屆情況相同，cut off 係3分0得失球差

除非和新加坡，但贏北韓4分咁痴線，否則今場失份 = 收皮
原本港隊上屆開左個好頭，第一場和左北韓
點知第二場 on99 和左老撾
搞到最後計最佳次名得2分
排咁多隊次名最後

留名等出局

*** 因為F組巴基斯坦退出得返3隊，對小組包尾個場唔計落最佳次名

省港盃個時咪又係咁講
恒大富力中超主力
香港個啲港超10場出場都無

留名睇玻仔大炒小香港

一陣有冇link

次次都係抽完先嚟退出
好撚on9

罰你呢個post由頭睇到尾多一次

你對小香港咁有信心

咪燈 T_T

【亞協U23錦標賽外圍賽分組賽 - 比賽日早上】

由於香港U22代表隊今日會喺蒙古當地時間1點鐘就會對新加坡U22，所以大軍一朝早起咗身之後，就喺體適能教練Mathew嘅帶領下，行出酒店做少少伸展運動，叫醒球員身體裡面嘅肌肉組織。

眼殘自膠

咁有研究

“The goal is to qualify for the AFC U23 tournament and doing that in such conditions will only show how determined we are.”

Ikhsan Fandi (📝Football Association of Singapore)
(混血 1.83 米前鋒)

lm

可能會咁出

蔡子濤
羅梓駿 余煒廉 徐宏傑 陳晉一
胡晉銘(C) 杜國榆
林樂勤 茹子楠 安永佳
孫銘謙

百份報就估係

蔡子濤
羅梓駿 徐宏傑 余煒廉 陳晉一
胡晉銘 杜國榆
林衍廷 茹子楠 林樂勤
安永佳

擔心一仔個邊俾人重點攻擊

然後傳中
用挪超前鋒炸死你對中堅

是你的萬種柔情融化冰雪 是你的甜言蜜語改變季節

We are Hong Kong~

後防中後場都幾肯定
差在前面點擺

Satu Singapura

一仔16歲就要轉踢閘

佢U17都有踢過

其實佢係打咩位？
傑啱啱升佢上一隊個介紹話佢係防中

咁後生未定型都正常既

後生仔打多幾個位無壞嘅

接丹尼捧

今日唔好跣腳

12年前與「神奇隊長」謝拉特一次近距離接觸，令安永佳立志成為職業足球員。

踢落似左翼/左閘
左翼會拉到去邊線個位度

mycujoo話13:30先開始播

香港加油

13哥話試下去facebook度睇

未有正選？

屌要上堂睇唔到

抵達比賽場地！

點解影唔到你

前年去台灣踢u16外圍賽踢過中場中 中鋒 左翼

JJ
羅梓 煒廉 傑仔 一仔
銘 remi
佐敦 茹子 佳佳
孫銘

破頭潘、關先生趨全寧，焚魯王宮府，駐軍遼陽。賀太平當相位，奏用其子也先勿都。時也先勿都為詹事，以為總兵大將軍，取遼陽。太平意謂關先生、破頭潘，自晉、冀、西京歷上都，軍常無留行，其破遼陽，必不能守，可以取遼陽，則其子功成。至則關、潘軍日治戰馬，一無退意，也先勿都畏之，縮跡不前，竟潰而歸。

日治戰馬，一無退意！

JJ 風水龍

無fat哥龍仔均仔有啲意外

一仔

踢三場，一定有份踢

龍仔居然唔係正選

放題

似係想留力北韓

🇸🇬新加坡正選名單
Zharfan Rohaizad (GK) (1.78/1.80米幼獅隊一號門將)
Lionel Tan (DF) (幼獅隊後衛，名單仲唯一華人)
Irfan Fandi (DF) (1.88 米中堅，國家隊A隊上陣21次入1球，現效力T2泰乙BG Pathum United (前身曼谷玻璃)，新加坡南非混血兒)
Akram Azman (DF) (幼獅隊後衛)
Zulqarnaen Suzliman (DF/MF) (幼獅隊後衛/中場，有份代表國家隊參與去年的東錦賽上陣4場)
Jacob Mahler (DF/MF) (幼獅隊後衛/中場，18歲已並為國家隊A隊上陣3場，並於去年10月友賽柬浦寨入球)
Joshua Pereira (MF) (Captain) (隊長，21歲中場，早於2016年已經成為幼獅隊常規正選)
Syahrul Sazali (DF/MF) (紀錄上和過往報導是幼獅隊閘位球員，未知會否安排翼鋒姿態示人)
Hami Syahin (MF) (20歲內政聯進攻型中場，並已於2019年亞冠外圍賽及亞協盃上陣；曾入選國家隊A隊，但未曾上陣)
Ikhsan Fandi (FW) (1.83 米前鋒，國家隊A隊上陣12次入5球，現效力挪超升班馬 Raufoss IL，新加坡南非混血兒)
Amiruldin Asraf (FW) (1.8米前鋒，內政聯常規正選，多場亞協盃經驗，打法上並非多產射手，多年來只曾在聯賽攻入兩球)

新加坡應該係 442

JJ幾高？

港隊正選陣容

林駿傑
羅梓駿 余煒廉 徐宏傑 陳晉一
胡晉銘 杜國榆
林樂勤 茹子楠 安永佳
孫銘謙

學生講波話1.8米

新加坡都唔易踢

學界門神

都夠既

好嘢又有孫銘謙睇

對面個個1.78米
不過職業經驗就多好多年
幾年幼獅隊正選
做過馬超十二獅後備

其實點解唔選謝家榮？

禾師兄守龍

未傷好

唔知完全傷癒未
省港盃傷完到而家都未踢過一場正式比賽

除咗右翼同龍之外好正路
林駿杰成名記

13:00 or 13:30 kick off?

所有紀錄都係 1 pm
但 mycujoo 就 schedule 1:30 pm 開始播
可以搵人去新加坡足總 Facebook 問下
個邊官方係咁 push 呢條 link

盤口睇香港要贏有一定阻力

蒙古足總 Facebook post Google Translate

The first match of the Asian Under-23 Champions League "G" stage will be held between 13:00 am and HKK in Hong Kong and Singapore.

Hong Kong and Singapore teams will be competing for the Asia Under-23 Championship for the fourth time. The two teams have been involved in the competition, but they have not won the final round.

The Hong Kong Under-23 team has 11 games in the preliminary stage of the Asian Championship, winning 1 win, 2 defeats and 8 defeats. The Singapore team had 3 games in 11 games, 3 in the game and 5 in the game.

You will be able to attend the stadium at the MFN Stadium and watch the NTV TV and mcujoo.tv directly.

HONG KONG U23 vs SINGAPORE U23

KICK OFF TIME: 01:00 PM

半一盤大炒唔起啦

重申一次
今場底線係贏波
如過失分幾乎肯定出局

對住咁嘅對手真係冇mood睇

live streaming is on now

畫質

照盤估 一係2:0
一係1:1

有無links ？

屌最衰無得買
唔係ALLIN港隊

依家直情黑畫面 唔知搞乜

其實 mycujoo 個理念幾值得欣賞
不過連廣告都無見過，究竟係點生存
FIFA funding?

和波

咁有信心

我估香港 0:3 新加坡

球會比錢播

好lag

黑曬 wor

宜家英國時間四點幾
辛苦你啦

乜撚都絛

以為自己network有問題

最重要有得睇

頭先見到e字頭香口珠廣告喎

有大約1分鐘開始就收左皮無左野

眼前一黑

係咁F5都係咩都冇

淨係睇到呢d

唔係1點半先播下話...

黑moon

560 watching

五百幾人一齊睇住個黑屏

唔係你 load 唔到
而係 singal 本身係黑色
所以 load 緊個黑色一片既影片 signal

600幾人一齊睇緊黑屏

700個人一齊觀賞黑畫面

歡迎入去問下蒙古足總搞咩

或者係係咁推呢條 link 既新加坡足總

can't see shit

目黑

800 了

褲到除埋比d咁既野我睇

都

900

其實開左波未

屌你老母肯俾我睇未

1:0
佳佳

Event time 寫130

Fake news?

命運就地改寫 只因你我當天那一眼

只有咁睇

Show Blocked User - 判坤走得摩

1c

2:0了
陳晉一

有無其他link?

差唔多成千人睇住黑moon

7分鐘就轉半球盤笑死

我仲以為係我屋企network唔掂

蒙古電視台fb live

本身仲諗住走堂睇u23 而家都係返學算

全面進場

【開波！香港U22 對 新加坡U22】

亞洲足協二十三歲以下錦標賽外圍賽，香港U22對新加坡U22賽事已經開始咗喇！香港隊加油！

#撐自己人 #香港勁揪

有link喇

橙 觀眾種少過睇甲組

球證著黑絲

佳佳咁快黃

Reus yellow card

安仔黃牌

佳佳yellow

學德甲Reus得唔得

好靚仔呀佳佳

旁述好似韓文

煒廉終於剪頭髮

一早講咗佳佳1：0

球證郁下就畀牌...

點解你唔可以上堂睇呢?🤔

FB咪有

對面個14好細粒

蒙古直播質素屌打oncc

Oncc直播質素應該同元朗足球差唔多

TPOHK 之旗
猛龍十二連

All In買 2.5S就發達

NTV清到呀

茄子真係幾好波

Agee

👍

Hk u23 -0/0.5 0.95 試試

係唔係都 foul

傑仔

係提子浸咗三個月之後技術好咗好多

個場街場嚟？

帶埋一仔剪可以嗎

一仔角球斬唔起

嘩對面差啲起到腳

點可以飛前d? 出左去入返，睇黎睇去都係8分鐘

一仔好慢

咁快換人

夾硬推做咩
左邊同後面都有人分波

Jordan唔早啲比

Jordan?

換邊個?

對面5換7

坡仔個邊？

仲要最後俾個下好離譜

一仔d斬波

無 starting sheet 完全唔知 D number 係咩人

香港好想好快咁運個波上前場

茹子楠有技術有身位，去葡萄牙唔好返黎香港呀

呢下角球傳到中就靚

咁撚樣都唔foul?

好多下都靠佳佳步大力雄

老鼠拉龜

主要係踼法比以前更加進取
不過要睇埋下半場有冇氣

羅梓 ...

嘩屌爭啲輸

條防線...

後柱又漏曬

個界外球根本唔需輸
亂9咁解圍踢去第邊

一打呢個位唔掂

Jordan隱形

死人蒙古佬咪鳩亂嗌得唔得
嚇到我以為對家入

想問 點樣飛到去live個位？我睇黎睇去都係8分鐘

前幾版你地做乜鳩
十三哥一早叫咗你地捕住fb咪得

意識同爆發力都唔得

佳佳d扭波動作好似C朗咁生硬

Jordan 咩料
陳晉一唔夠班

有進步喎佢

其實邊個踢中鋒
下下傳中入去好似無人搶點咁

一哥完全放題

有個透明live button
live緊會變紅色

陳晉一肯定比人弱點進攻

傑仔瘋狂執屎

兩隊都唔知踢乜，係咁甩，廢鬥廢

傑仔上左大陸踢真係好左唔少

亞冠料都唔夠班

一仔佳佳調位頂住先啦屌

ntv開咗波9分鐘先出link呀

孫銘?

有無射過門

係

頭先頭槌解圍撻左差D出事
不過都係一下

有咩問題
1400人肯定大部分係香港人

錯曬
幾次都係孫銘斬
會唔會佳佳入中間好d

完全唔識踢呢個位

規定左要打蒙古文？

一冇猶戴燈下Jordan就

孫銘左閘

蒙古人講波言氣都算温，東南亞嗰啲先誇張，本身好陰聲細氣，咪較大聲啲聽，但突然大叫仲要走音拆聲，原來唔關聲量大小事，耳仔都鳴埋。

射?

Jordan

Jordan 無帶個腦踢波
D決定 CLS

對面玩大巴，攻唔入

傳中啦吊你

唔覺得對面泊大巴，係香港組織唔到攻勢

邊算大巴
港隊自己都無組織
D決定離曬譜

半場邊個換一仔好？

佳佳 茹子個速率係快d
波未到腳已經知道要點做
幾下都轉到身比波/過人

發覺蒙古執波仔係唔執波的

點解羅梓踢左咁耐港超基本功都可以咁差

傑仔呢下好靚

細國 請尊重

安sir屌球證

徐宏傑好搶得，返大陸踢左2年進步左唔少

均仔

換撚埋佐敦啦

屌咁樣妹法似0-0完

Jordan比你呀返右邊咪又係無料到

孫銘Jordan一仔三個都踢得幾差下

越踢越屎

一俾人弱點攻擊咁

左閘係咪真係冇人

咁都俾人射到

屌做乜呀

屌.....差d輸

羅梓垃圾級
1997踢左咁耐港超完全無藉口
離譜

對面射門都好睇，屌，好心輸左佢

風水龍又唔輸

爭啲嚇死

佢個慢鏡係super slow motion

個慢鏡做乜鳩呀

完全唔入肉

JJ救港

feel到我要返後打左閘了

發覺呢度係無人打氣
香港隊勁揪

孫銘出盡力踢大專
無力踢呢場了

呢球係蔡子濤應該失左

等波到

做咩鳩D人個個都唔迎波

on9999999999999999

上半係咁俾人攻 點搞

食第三粒舌底丸

JJ飛身輕巧過濤濤

come on kwan jai

垃圾孫銘

孫銘

屌

offside

唔贏坡仔2球都幾難出線
而家贏都難

傳波俾對面龍

唔關我事，係Link昆叫我去NTV嗰Facebook等，佢話：「你條睇埋啲乙丙組低賤足球嘅廢閪聽住，你記得要好似隻生滋狗坐喺門口等主人返嚟餵狗餅咁等嗰Page放條link出嚟，記得有Link睇要搖尾呀！」

駁佢唔到。

呢幾腳唔錯
香港隊勁揪

咁多時間空曬都食唔到

如果蔡子濤應該唔敢出

正能樣

你可唔可以踢好D

正氣屌波 香港隊加油

隊波思考好慢咁

0比0算好彩

其實茹子楠有能力做中場重心，俾多D波佢做駁腳仲好啦，用多D地波。
今日上半場個波飛黎飛去，零組織

香港隊加油

成隊唯一得茹子楠 叫做唔錯

黃金一代

呢隊u22完全hold唔到個波落黎做，陳晉一一比人逼，就將個波向前鳩踢

香港人原來係咁樣支持香港

一基本上無望過就大腳 cls

佳佳
但根本呢兩個係毫無支援

有幾腳佢cool得太耐，應該早一腳就要放

ntv cut咗stream

算啦呢個係香港波死症嚟

Anyway 我港出名入局慢，半場大難不死，希望下半場有後福

佢左邊都幾生
但得自己一個爆邊好辛苦

D人好急 滾水淥腳咁

點解坡仔無啦啦有單刀？

老問題，外流兵速率太快，本地嗰班跟唔上

呢個節奏好似得茹子同傑仔跟到其他都好勉強

左路就嚟賴屎

羅梓好廢

正氣屌波支持香港隊 下半場教訓小玻仔

羅梓做咩鳩
攻防都好唔掂
助攻D時機錯曬，慢到
重要有一下 first touch 直接推落人地到
防守又成日甩位
仲有個下撻Q解圍

傳地波中堅同中堅之間

好難再瀨入籍兵

茹子楠 ,傑仔，佳佳表現最好

孫又係一個吹大左既代表

唔好吹奏到係幾多年以來最好個隊u23
根本踢出嚟係另一回事

正解，本地聯賽個班真係太慢。睇黎要全部外流先搞得掂。得幾個外流係唔夠

首先係起源於自己係中場斷左 turnover
然後兩個中堅思考上反應慢，收唔切
之後一穿就輸速度了

賽後先屌啦 香港隊勁揪

無傑仔真係比人456緊

jj呢屌你

外流先有進步

慣咗百屌成才

已經包左一仔幾下

龍仔黎多次啦

踢港超果班 平時傳比大佬們就搞掂
要自己進攻就難了 加上無集訓

講老實說話唔啱聽

加強

屌牙連NTV個 facebook 都開唔到

係咪休息緊

成個page冇左

成個page無撫左

一仔揠苗助長，
對抗性，爆發力，位置感唔掂

有冇link?

成個 page 刪左?

呢啲吹奏說話真係好撚無謂

傑仔我垃又然
快啲換埋均仔入黎

大家係睇緊？

mycujoo 條 link 都刪埋

on9

睇落唔係好掂喎
仲要比坡仔壓住打

搵唔到link

page都死9埋

就算無直播睇 我地都係撐香港
教訓小坡仔

垃式青訓

根本就唔係邊路料，發展路逕錯撚晒

成個page無撚咗

茹子楠fit 到 成個中好似得佢踢緊波
好心擺返孫銘打返邊 打中間佢完全唔識踢 又hold 唔到波 打邊打下小組好過

有人話頭先有香港人無啦啦走去打英文fuck蒙古佬，人哋嬲豬删咗，唔知真定假，我關閉留言功能。

唔覺，佢本身都係踢進攻中場，或者比佳佳踢正前，佢踢翼會好d

JM9

正前多數高大先好，搶到點
佳佳最適合

嘩

學界水平

邊度既學界

13哥仲有無source

咁小器？

茹子佳佳JJ同傑仔好
一仔……

係咪全部link都死曬？

有蒙古仔話佢哋仲見到嗰page

Jordan成日唔迎波

條fb link睇唔到既？

邊個咁 on9

變左播新聞

block 到淨係蒙古人先上到?

大約NCAA d3

邊個咁on9 無端端走去屌人

Facebook page的確係可以揀邊啲國家睇多

係咪block左ip
我無login都見唔到

仲係
Sorry, this content isn't available right now
The link you followed may have expired, or the page may only be visible to an audience you're not in.

美國都睇唔到

我係澳洲睇到個page

嗰條友真係on撚9

睇唔睇到邊個

邊個黎

Who
fb name?

我睇唔到

睇住呢個先，但好差畫質

Goal~

我喺澳洲睇唔到個page

1-0

1:0

goal

唔知

香港1:0

我試過其他國家vpn都係入唔返個page

link

戰地記者咁

who?
返緊工

正氣屌波支持香港隊

歐洲都睇唔到

屌你老母，睇唔到就1-0

1:1

睇唔到呀 屌你老母

1-1

來回地獄又折返人間

全港都miss哂入波

好波

做乜撚嘢NBA

你哋睇緊邊條link?

邊條撚樣屌蒙古呀
兩個入波miss晒

求link

1.5大只需...

連登文字直播

sorry this fake

上半場？

播緊上半場

2019年
仲要睇文字直播

走地香港w仲有3.68

仲有球，2.5大

香港隊勁揪

似香港入

原來我都柒左，有人話唔係live sorry

我都係岩岩搵，搵到無睇清楚就share

想支持下都無官方link 睇
真係好撚戇鳩

和波啦，引傻仔買

是咪出線就入決賽週？定仲要踢？

防毒響左

傑仔1:0 之後輸返

仲要打北泡蒙古 首名出線 5組最佳小組次名出線

俾人cut L咗啦

原來蒙古同北韓一樣

原來係傑仔入1-0

想問依家有咩link functioning

要贏啦呢場

冇

想睇阿

新加坡官方話仲係零比零

咩叫官方link 如果係講NTV facebook 預左蒙古係咁架啦

蒙古人好鍾意韓國人

對面姓陳後衛入波

Half time wor

有無咁正路頭先點解秒輸，睇唔到

2-1？

亞協盃對北韓隊又播全場

1-1 個球
sor

1-1 個球 sor

ntv會唔會只係block海外ip

試過啦 唔work

足總自己都唔做 仲要靠人source

試過用蒙古vpn都唔得

唔好嚇鳩me 已經兩球都睇唔到

你無喇喇走去屌鳩人 人地咪唔播比你睇

香港3射1中龍，人地新加坡5射5中

啲錢用黎分比高層

香港個球係徐宏傑入

me 無份

全港都無人睇到

咁客隊足總自己搞直播又好罕有既

屌 叫左外賣先無link

diu又fake sor

點會客隊搞直播

睇bet365，俾新加坡狂攻緊

又係youtube嗰個嚟

上半場嚟

fake ga sorry

拎返落舖食

有錢viu直播都得，CCTV都播足中國個幾場

即時變左平手盤
Molamola

換人未

中呀1:1

人都睇唔到

We are Hong Kong

港隊都係光榮出局架la

CCTV嘅資源講緊係香港幾個電視台加埋都唔夠佢十分一

生花柳啦鬧到人閂link嗰條撚樣

要贏先有得傾

呢場都搞唔掂，對北韓死9緊

俾人禁住嚟屌

換人攻啦
和咗都唔大機會出線嘅不如放多啲人出嚟攻

好無奈，乜都睇唔到

俾人狂攻緊

香港波遇弱越弱，遇強越強，好難講

bet365

對北韓都冇贏過 點難講

no fake please

你咁講對蒙古實九死一生

如果香港隊踢到世界盃決賽週, 要香港足總做返直播, 唔好靠人SORUCE!!

射中龍係咪咁難呀吊你

have lin?

2017嗰屆好似係唔係和咗

如果係世界盃，仲使擔心source咩

新公屋講蝗語有咩問題
肯定大部分係支那人

支那習性

窿窿
點知對老撾一比一

要不是villa球12碼....

和左呢場 最後贏左北韓 光榮出局！

「點解要靠人SOURCE?」

就係差金sir你lead住

on99未開波先吹奏

和到尼場 贏蒙贏北點會北局

依個教頭咩來頭? 點解唔比本土教?

如果成班法國佬係英文chatroom打法文你會唔會屌？

風車sir

本土教練考牌，按規矩副手頂上

但係呢場波唔係蒙古踢緊呀麻
睇得既大部分唔係新加坡就係香港人啦

之後嗰兩場會唔會都冇得睇㗎

似啦

要搵番當時帶出線既楊sir

足總說好的文字直播呢

一個害全家，good。

唉

一定屌

屌
垃圾死港G

要打和了

又係shot off traget....

最嬲係明明有直播都唔睇得
個陣北韓個d都冇咩野

來緊兩場點算

爆氣贏北泡

開得chatroom預左乜人都有啦
電視台拎左播映權都可以話cut就cut?

利申：cd rom無留言

邊條仆街累己累人呀
比我知道實打撚柒佢

得返贏北韓一條路

唔係指場波，係指點睇

拉大隊一齊氹返蒙古電視台啦

對坡仔都踢成咁

好撚慘，呢位英國巴打特登早起身睇波

連個 page 都上唔到

Viu買對北韓個場

me 無訓過添

上次第二場夢醒
今次第一場就夢醒

打交？

咁佢的確可以block左外國ip

正如港超，東網都其實可以block左唔比香港以外既國家睇，只係佢冇block

各支首名隊伍及4支最佳次名可晉身明年在泰國舉行的決賽週，若主辦國泰國憑此方法出線，第5支最佳次名球隊亦可獲參賽資格。

+3

蒙古駐港領事館

技不如人有咩冤

假設蒙古包尾，好彩和北韓，得兩分點出線

新加坡都和，講咩出線

瞓得兩個鐘叫唔叫瞓過

可以

一定要贏兩場

FT 1-1

完

屌!

第一場揭幕之戰，第二場生死之戰，第三場榮譽之戰

出局了

3場加埋入唔入到3球

完！

而家都好，起碼之後兩場可以唔洗理

一日係呢個垃圾級行政既 AFC 一日亞洲波都係咁
預左

估下 now 同蒙古台有無精華

香港欖球總會fb直播香港對智利成班智利佬講西班牙文冇人屌...
上年東方對越南場亞冠外班越南佬講越南文成班香港人屌柒...

xx年最強u23又出局

蒙古本身電視台應該有live?
Now派左人去

啱呀
逼香港嘅朋友入場支持女子隊
足總又贏

上半場唔知踢乜鳩, 懷疑風車SIR

蒙古電視有
Now就見到gary有跟去 出唔出得比賽畫面就唔知

代主教練考牌失敗，安份守己做返助教

風車sir都夠膽懷疑
ching pk了

唔係official角度應該得既

港超定香港隊都係，總會有人有波唔睇走去係咁打字鳩屌

如果chatroom條友又係鍾洛凱或者呢到某巴打之流就好笑了

跣link

章XX巴打

完左場未
最後幾比幾

屌真係贏唔到

睇下邊個帶隊先啦

新加坡︰屌真係贏唔到

笑下佢打錯字姐

歡迎你指出我係ntv邊句辱蒙

見到你有睇
不過你有講過野咩

冇 relax

NTV係免費台

完全唔明點解放一仔踢先。佢係有潛質，但係未去到踢正選咁誇張。後備當中一定有人好過佢。

呢個問題可以問埋朱志光

今場波睇得出佢有幾多料啦。同埋我就咁睇場波嘅正選陣容一定唔係最好嗰11個。

方便贏唔到可以有藉口賴

其實香港隊係咪真係唔想贏？定係背後有人落咗order要出邊啲人啊？

其實singapore有講到咁普通咩睇上半場真心打得唔錯喎

人地D轉向同用波好過呢隊香港隊

可能係北韓垃撚圾呢

人地都唔少外流 唔好以為人地廢

冇話佢地廢啊 反而覺得和到都未咁差姐 如果北韓個班好似黎明咁唔係冇得贏

好多黎明腳喎，淨係默契都贏晒

新加坡都打得和
之後都無咩可以期望

個標題燈一半唔燈另一半

上半場有直播時無留心咁睇，只係見到佢出波唔靚，又走甩人幾次

陳晉一係個次U16外圍賽都唔係sharp，上傑志一隊就入越級入選U23

徐宏傑坦言對失分感到可惜：「上半場大家都踢得不好，下半場我們一入球後大家都放鬆了，很快便被追和。」

佢好似未夠班踢u23

搵佢打左閘不如搵孫銘謙打, 至少有成功過

要贏北韓就要喺呢幾日執返正隊波

2019年3月24日
🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港 5:00 pm

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港 1:00 pm

大埔出晒鬼佬入籍兵,
210分鐘都嬴唔到LEON
換做香港U23點夠玩

黎明咁撚快，兩閘一定放題

贏唔到有部分原因係av堅換人唔掂

徐宏傑賽後遭對手打背 「球證正常一定見到」

香港對新加坡全場賽事，新加坡都有不少小動作，如防守角球罰球時總輕易倒地，但球證亦會吹罰港隊；開賽不久，新加坡球員亦開始偶爾以言語挑釁港隊球員，到下半場初段起，兩軍不斷出現零星衝突，甚至完場後兩軍握手亦爆口角，令氣氛一度緊張。

徐宏傑賽後解釋，新加坡球員在今仗任何時候都很多小動作：「賽後握手時經過，後背也被打了一槌，是認真地打，就更加躁。」已在中甲效力逾一季的「傑仔」坦言，在中甲也未見這種情況，但認為更大原因是球證未能及時控制：「這些動作，無論場內場外，球證正常也一定見到，有少許覺得是球證執法的問題，導致這情況。」

坡狗是需要管的

最慘又踢完冇得還拖

冇啦，完埋呢次好多都上大國腳

呢班小港腳除左佳、楠、龍、傑，仲有邊個可以挑戰到大港腳

香港對新加坡全場賽事，新加坡都有不少小動作，如防守角球罰球時總輕易倒地，但球證亦會吹罰港隊；開賽不久，新加坡球員亦開始偶爾以言語挑釁港隊球員，到下半場初段起，兩軍不斷出現零星衝突，甚至完場後兩軍握手亦爆口角，令氣氛一度緊張。

徐宏傑賽後解釋，新加坡球員在今仗任何時候都很多小動作：「賽後握手時經過，後背也被打了一槌，是認真地打，就更加躁。」已在中甲效力逾一季的「傑仔」坦言，在中甲也未見這種情況，但認為更大原因是球證未能及時控制：「這些動作，無論場內場外，球證正常也一定見到，有少許覺得是球證執法的問題，導致這情況。」

又唔好講死晒胡晉銘都幾好啦 fatgor呢啲真係睇有冇機會唔俾個最佳青年球員燈撚死

Remi 晉銘
Jordan Fat Gor要睇多陣

remi勁咗

林駿杰好過蔡子濤好多

有網蒙古波友用NTV Facebook Live欣賞直播，佢哋先睇到，香港力量恆仔喺蒙古都睇到。

邊條仆街累事

睇黎之後2場都係

remi隊西乙B其實唔差

澳門半場和日本

希望佢地唔好擺喺心

keep到咁既表現下季港超見

支持外流 我港應該好似比利時咁，大部分國腳都係外流

希望佳佳成功入到MLS

呢個含金量重啊

煒廉？

啱啱場聯賽先自爆完

蒙古1-0?

北韓1-0

下場炒蒙狗

有啲蒙古人好憎中國人，或者華人，佢哋啲hip hop歌手嘅歌曲有啲主題都係屌柒華人入去蒙古搞破壞，政客好多反華，佢哋可能本身對香港人都冇乜好感。

我2008年喺YouTube得罪一班蒙古人，本身佢以為我來自越南，後尾知道來自香港，即時重新狙擊行動，我抵抗兩個月放棄，之後佢哋會keep住係咁小鳩我，例如中國佬全部垃圾等，我久唔久去嗰個網參觀，由2008年狙擊到今日仲未停。我由WFC到覺得佢哋低能再開始欣賞佢哋嗰種堅持。

佢唔高，路數要好好先有機
當然理文突然簽我島中堅都唔知做咩 就完季

jordan真係唔爭氣
上屆仲係細仔病住踢都好好表現
而家就越踢越沉

出陳晉一托柒咩下下比人推過，人地一逼就鳩踢，波又斬唔起

以為Kidchild青訓好勁

now會播哂香港球隊既亞協主場比賽
其他亞協比賽Fox自己播返

633台直播賽程
03/04 19:45 傑志 對 和富大埔
17/04 19:45 和富大埔 對 航源
30/04 19:45 和富大埔 對 四二五體育會
01/05 19:45 傑志 對 航源

陳晉一以前有冇踢過傑志

點解會有人覺得黎明渣？U23黎講速率都算幾快

陳晉一好似今季先去傑志?

上季踢晉鋒

好！

係今次擺錯位姐佢踢番前應該會好d

打大埔個場都有幾下差D收大埔皮
係未又士氣論

4個圍1個

黎明加鯉明水加小白水球員組成，對比返香港U23，唔易打，有啲人抽離唔到，忘記大埔係一支球隊，以為黎明等同U22，忘記咗黎明有超齡球員，大埔有外援有歸化，根本兩回事。

yes, u23仲集埋其他隊d精英

係外

不過理論上如果呢隊係黎明做骨幹, 應該唔會差得去邊

香港主教練安頓賽後表示：「不幸地對手尾段挑起事端，而我們只是想專心踢球。」

屌佢老母蒙古中楣

唸起對天津f7比支仔扑頭

但個下個支仔記得係想洗牌？

北韓都只係贏蒙古一球

香港會唔會連蒙古都贏唔到

唔會啩

希望蒙古贏到玻仔踢佢地落榜尾

傑志對425？
大埔“主”場對傑志？

你驚下自己隊會唔會榜尾先啦

now咁岩影唔到傑仔俾人打

罰哂做礦工?

今次AFC U23足球錦標賽外圍賽面對嘅北韓U22終於有名單，此前有消息指北韓U22會用好多黎明球員，北韓U22就係黎明，黎明就係北韓U22，所以好多香港球迷都係以黎明角度去睇隊北韓U22。

經初步核對後，發現今次北韓U22多達一位球員來自黎明！其他球員來自北韓超聯嘅火炬、機關車、鯉明水、月尾島，以鯉明水球員最多。

咁奇怪, 北韓真係深不可測

鯉明水、機關車、火炬收收埋最多U23，黎明就U20比較多。

對完北韓名單嚇死我，原來對少咗一個，之前以為一個黎明球員都冇。

原來黎明只係U20集訓隊

今次AFC U23足球錦標賽外圍賽面對嘅北韓U22終於有名單，此前有消息指北韓U22會用好多黎明球員，北韓U22就係黎明，黎明就係北韓U22，所以好多香港球迷都係以黎明角度去睇隊北韓U22。

經初步核對後，發現今次北韓U22多達一位球員來自黎明！其他球員來自北韓超聯嘅火炬、機關車、鯉明水、月尾島，以鯉明水球員最多。

唯一黎明球員係後防球嘅李勳，好肯定呢隊北韓唔係黎明翻版。

可惜了

有冇Back up睇到

要求解鎖1001

聽日又要傑仔一條友carry

佳佳都ok la

安頓照抄省港盃個陣都唔識

可能留到對北韓先出但邊個可以做箭頭

未佳佳

安佳佳

風車＞安頓

安頓咁鐘意用一仔可以離開港隊

迷信Kidchild青訓，u19料就以為係可以跳級超班

安頓先生持有運動心理學碩士學位及歐洲足協的專業教練牌照，並於歐洲擁有多年的足球管理及培訓的經驗。在加入香港足球總會之前，他在西班牙球會San Roque de Lepe 擔任領隊。在此之前，他曾在歐洲多間著名球會包括打比郡、布里斯托城(英國)、馬拉加及皇家馬德里 (西班牙) 等出任領隊、教練及球探等重要職位，尤其於管理青年隊及發展青年球員上更取得超卓成績。

安頓先生將負責發展及改善香港各級足球教練的水平，包括代表隊教練、球會教練及地區教練。他主責支援青年隊領隊、青年球員及女子代表隊之教練團隊，以及為各本地球會之足球學校及青訓計劃提供專業及國際化的意見及指導。

出埋龍仔, 就有兩個carry

佢算係kidchild青訓咩

足總影埋人R屎忽

open post

WHO

1001係贊師傅

Thx

但佳佳亞運打正前好一般
同埋有無發現佳佳過人每次都係差唔多嗰招 要喺邊路一對一先work

Singapore vs North Korea

一分鐘入波
港隊mola mola

坡仔

果下tick得咁靚既

究竟係玻仔勁定北韓廢...

咁快嘅

FT 45:45

北韓個龍門柒柒地，呢啲波點會係輸窄位，仲要咁大個窿窿俾人射

坡仔攞完頭彩算數

陣間嗰場要大炒

蒙古近年進步幾大,唔知係咪日本見蒙古送人過去打相撲咁多年
終於知道感恩,喺足球培育上報答返蒙古多年黎喺相撲上既貢獻

北泡同星仔打和可以嗎

斷咗？

睇睇下斷咗，屌

兩隊幾時打交啊

想問下最佳第二有冇話唔計對最尾個隊定點？呢組都幾撚大鍋4隊都差唔多隨時和多一兩場咁點計都冇第二名

計fair play?

北泡死左件

very nice

好波啊兩隊繼續打茅啲

踢住打交
群毆

HT 1-1

依場和波最好
一陣香港贏2球以上就上榜首(當然一定要盡贏)
最後和北韓就首名, (蒙古最後一場唔好放水,不過佢地主場應該唔會)

蒙古其實唔差

Singapore vs DPR Korea
This event is not available in your location.

開拖開拖

聽日起碼要入一球先掂

Ok, 鼠B播

坡仔14號幾勁

濤濤都睇緊

3隊或以上同分既話，AFC 今次賽例係計既次序係

對賽總分
對賽得失球
對賽得球
如果仲有相同，between 相同既球隊再 run 一次上述
如果都仲係分唔到
總得失球
總得球
如果係得返兩隊而都仲係分唔到，兩隊又係最後一場對賽，射碼
紅黃牌
擲毫

出佢可保不失

live嗰陣揾嘢遮住電視logo好啲

Good

換句話講，假設港新泡三隊都贏蒙古
假設呢場 1:1
如果聽日香港北韓係 0:0，就會香港第三出局，新泡兩隊用分別對蒙古既比數決定排名
如果聽日香港北韓都係 1:1，就變相用三隊對蒙古既比數決定排名
如果聽日香港北韓係 2:2 > above 既和局，就會新加坡第三出局，港泡兩隊用分別對蒙古既比數決定排名

簡單黎講，最重要既任務都係對蒙古最好盡量大勝

可能蒙古贏坡呢

咁要再計過

可幸既係北韓只係贏蒙古 1:0
如果呢場 1:1
北韓好唔穩陣，一定會搶攻香港

不過老老豆豆，其實如果呢個情況出現，次名個隊出硬局
所以大數蒙古好重要

北泡換哂3個

呢句真 反而你有隊超班球隊仲好 專心搶最佳第二 依家港隊要努力了

教練團同球員知唔知道今次賽例

希望會播埋傑志主場收費比賽

有個黑色格仔遮咗

聽到北泡教頭講冇時間喇

識韓文

出絕招啦

踢斷晒啲腳啦

新加坡隊型仲叫keep 到，幾唔錯

睇盤北泡絕殺

介紹番
港隊初盤讓球半一球
有d退回一球仍然冇支持
好有機會開波前都係讓一球
暫時我估比數係0:2或者係0:1
開波前再睇睇

爭啲出事

個龍
係咪東南亞區包括香港既龍處理高空波都係咁搞笑

坡仔捱緊

13 1.18 5.5

奬門人啦好嗎

北泡又convert 唔到 chance

和波和波

北韓第一場無黃牌
無人要聽賽

香港龍算係咁

我地輸個球咪又係咁

詐傷了

坡仔呢個好啲

痛到坐低 --> 卡路士式助跑開死球過半場

坡仔咩事黃左

拖時間

無所謂啦
呢個12號第一場無黃

和了

ntv官網其實入到同存在世上，不過海外入唔到，因為入面已經提供咗免費直播。

好波！

香港搶攻 pls

Yes, 輪流埋去掉拖都仲得

Thanks 鼠B

香港今次生性啦好嘛

香港贏哂兩場佢好嗎？

又踢爆

🇲🇳5.25 4.75 1.44🇭🇰
讓1/1.5

上次北韓對蒙古幾比幾?

1:-

今次NTV仲有冇直播

香港幾點踢？

now how many yellow cards?

憑咩

炒蒙古，保出線！

一定唔好諗住和北泡, 次次都和波做目標就死得

allin上樓系列

🇯🇵🇹🇱51
🇨🇳🇵🇭34
🇦🇺🇹🇼34
🇹🇭🇧🇳34
🇲🇲🇲🇴41
🇰🇷🇰🇭34

容祖兒去左阿塞拜疆超聯

錯 post

照講冇所謂，港超post名存實亡

屌呢句11月個陣先叫完

感謝板主大大解除回覆上限

應該唔夠踼，個邊啲波都快

師兄啲口號咁好 有冇諗過選垃圾會

紅頭軍移文曰：「慨念生民，久陷於胡，倡義擧兵，恢復中原。東踰齊魯，西出函秦，南過閩廣，北抵幽燕，悉皆款附，如飢者之得膏粱，病者之遇藥石。今令諸將，嚴戒士卒，毋得擾民，民之歸化者撫之，執迷旅拒者罪之。」

我知

保住出線一席，全力支持香港隊

即係5001

唔係我地勁
係對手弱

守護關鍵一席 懇請港隊向龍門投下神聖一球

鴨免改

一球咁少

過贏唔贏到都成問題

你係mk聰其中一個分身？

如果今場贏
下場有無機會贏到北韓出線

先諗贏波啦
蒙古只輸北韓一球睇嚟都未必咁易食

公開秘密

踢走北朝鮮 制裁偽蒙古國 支持香港足球！

最後兩場

贏哂兩場就首名
但首先要贏今場先

中韓蒙本是一家

都係佢課金我先課，未課之前我send咗電郵問係咪到時一定睇到，佢哋冇覆我我唔敢畀住，見到鼠B咁勇敢，我先課金，我曾經為咗一場垃圾亞協盃直播幫襯啲不知名網站，畀錢前講到100%睇到，仆街人哋原來連訊號都冇，自柒，即時屌柒嗰網主，網主say晒sorry，補返所謂獨家直播畀我哋小用戶， 包括任睇羅馬尼亞甲組聯賽三個月，但係羅甲四圍都係免費link，頂佢，從此有陰影。

兩個鐘頭
食個香港製造大埔出產合味道先

其實點解個不字會變左花

唔止係mks聰，見過唔少人都係咁

明明成個亞洲加埋土耳其都係我地既

好似因為好多 emoji 都係用D已經無人用既中文字代替
果朵花既對應中文字係好似不

🙄<-依個對應係咩

我都想知

5:00仲有女子隊

mycujoo 下一場又 block 曬全世界

mong ku?

yes

This event is not available in your location.
hola 都入唔到

they 針對 us

蒙古佬

【抵達比賽場地！】 香港隊U22已經到嚟到比賽場地 —— 烏蘭巴托MFF足球中心！依家佢哋先喺球場裡面做啲熱身，好好準備一陣五點鐘對蒙古嘅賽事！

咁平可以搏下

課金link係咩？

又無龍仔
安頓反龍

迷一

安頓準備out啦

冇link?

陳凱柏定一仔打左閘

出左陳凱柏，一仔打前？

唔出龍已經on9
仲用一仔更加on9

咩陣黎

李藹軒

林駿杰
羅梓駿 余煒廉 徐宏傑 陳晉一
胡晉銘 杜國榆
陳凱柏 茹子楠 李藹軒
鄭兆均

冇我

呢個陣既攻力都幾令人擔心

鄭兆均定李譪軒正前
who正前

btw Fat Gor都係後備

oh my...

笑死
唔出孫銘出陳晉一
16歲就超班咩

支持外流球員
徐宏傑
杜國榆
茹子楠

中路太大責任，估唔會用新人啩
同埋均仔勁左右腳都得，多瓣數啲

佢已經部署緊out之後去邊度

台灣出左女足正選
香港未出

孫銘佐敦後備都無

王睿家姐後備

4.75 4.33 1.53
讓1

正選一出馬上波動

樂觀啲睇下場對北泡唔會見到佢

傷?

佢頂多u19,我覺得咁出佢真係有啲拔苗助長

照炒風車省港杯陣容都唔識

#AntonOut

點會排得後過paco呀大佬

明顯係u19料
對抗性又差

風車兼任港隊領隊

山河奄有中華地，日月重開大宋天！

九天日月開黃道，宋國江山復寶圖！

有d page真係荼毒球迷, 糖衣包裝, 陰d陰d合理化錯既事

有均仔，茹子

安頓係咪準備去東京綠茵？

「孫銘」 更提醒隊友需要做好準備：「蒙古全隊都很硬淨和很搏，每一球都會想同你死過，所以大家要做好準備與他們碰撞。」

明天一仗將會在下午5時開波，主教練安頓坦言，天氣和溫度問題令他感到擔心：「雖然今天天氣變暖，但在收太陽後溫度會較低，希望不會對球隊有太大影響。」雖然與蒙古一仗將十分難踢，但安頓透露一眾球員有一定信心：「我們會盡最大努力去爭取勝利，雖然我們第一場沒有贏波，但我們還有機會，要做的就是專注好每一場賽事，我們會贏得明天的比賽。」

玩鳩陳晉一

擺一仔打前都算，求下安頓你唔好再擺佢打閘啦

會唔會陳凱柏左閘、李藹軒右翼、陳晉一左翼？

港隊需於5日內連戰3場，安頓指經歷首場賽事後，部份球員有輕傷，需待今晚或明早再確定可否披甲，承認或會更改出場名單，「我不希望作出很大的變動，但會注入一些新球員及活力，去仗後備上陣的球員都有好表現，證明他們已準備好隨時候命，這是一個好的現象。」

佢句野只適用於鄭兆均

開波未知

後防危,陳晉一仲打左閘就又係黑洞
最搞笑成個陣矮到，點搶點
安永佳又快又高大都唔出

最多贏一球

#ThankyouAnton

0:1 or 0:2

有冇人去咗蒙古國撐場

龍仔呢？

6.0 3.8 1.55

仲未開live既

2位港力成員，包括恆bb。

come on hk!

我有我智慧怕誰太邪太邋遢
我有我氣勢永未折服拒絕高壓
永遠會有辦法未怕路遠未怕黑

我有我性格最難拆亦繼續拆
個世界靠嚇我就當做锻鍊體魄

合併討論

mycujoo暫時睇到，現場播緊boiham rapsidy

本地聯賽已經無哂邏輯, 大家支持下香港國家隊

唔係超班但兩場都有得出, 陳晉一同anton有冇做過愛

想買下盤一皮

好可能部分地方不能收看。

有人嗌香港

將軍澳定烏蘭巴托

連登

烏蘭巴托

link睇到

香港落到半一

傑仔唔唱有無事架

男女足都支持

MK 足總競賽部著西裝唔著襪/船襪
好核突呀屌

good, support

Anton Shinichi

安晉一

蒙古咁多人睇波

後備link

蒙古突然咁好死

紅衫紅褲左攻右係香港

一仔左翼?

一仔左翼

會唔會到陳凱柏放題

on9 referee

on9 no foul?

個龍做乜鳩

爭啲輸

咁都冇 foul?

龍甩手，爭啲輸鳩埋

下 球證on9?

No foul

JJ

呢球冇可能冇foul

wa diu

個龍

甩鬼咩 擺明踢龍啦

屌定先

黑哨

胡晉銘

茹子靚交

我都係

鄭兆均

李藹軒頂
均仔右

鄭兆均差D

均仔差啲

差啲

JJ師兄你醒定啲

其實都唔用顏卓彬 叫佢翻黎做咩

rich

蒙古唔差喎

女足傳中冇人到

呢場xxxxx
xxxxxxxxxx

有大電視

呢條友揀人係有問題

一哥鳩推完未

廿七串 moon 嚟

4.5 3.4 1.72

屌你老母 咁踢落去都冇牌啊？

均仔唔好有事呀

球證ON9?

賓賓未到半場已比支足大炒四粒

雙手從後推都冇 foul
呢個球證廢到

主場雞confirmed

均仔幾活躍下

今場可以炒到佢地？

贏到先啦 北韓都係得1:0

女足有越位咩

主場雞

雙槍死球好好J

不過見到一哥頭都痛埋

believer?

個波喺個心口都照踢

垃圾球證係邊處人

🇲🇳🇹🇼

咁都唔foul

爭d

蒙古後場幾次好唔小心

可唔可以唔好下下大腳

余子真係踢得幾成熟

對手個龍流流地

茄子又校位

明顯比其他隊友冷靜好多

台灣作客球迷 = 陳庭揚？

對面好驚波，迫多d等佢失

啱架啦，轟去龍門前面啱架啦

幾勁, 就算要外流應該都唔洗踢cova u23

左閘位真係唔掂

who

傑仔長波

傑仔真係好隱陣

一哥竟然玩9蒙古

你老死村短+🌸

陳凱柏

打翼暫時幾好

用到波

又有逼搶

一

主場雞到

打左翼感覺正常返好多

港超戰法：斬！

一哥可唔可以同魚子一齊去剪頭髮

蒙古終於黃

㩒住砌

幾肯迫。全場keep到就ok了

黃威絕招

個教練

教練D英文

狂屌煒廉

已經鬧住踢

公子獻頭（髮）

還我fat gor，不要paco閘

左翼仲差過一仔打閘

蒙古好撚茅

應該有d問題

得40幾人睇緊

傷？

蒙古個德國佬幾熱血

啲位企得好怪
好彩而家夠勤力追得番

教練個腦

highlights全部都係Mongolia foul

余煒廉真係唔係幾掂

屌個左閘又失位

食撚屎

緯廉

對蒙古都踢到咁

屌set俾人

又話哩個教練鍾意控傳

ching你有冇睇上場蒙古對北韓㗎

paco啲回波

個旁述

sun ming is ready

還我龍仔 fatgor

茹子

自己鐘意唔代表班波踢到

做咩伸吟

我地對蒙古既態度就好似泰國亞洲盃睇唔起印度咁
隨時會受傷

個評術好笑過頭哥

好亂

認真問 點搞上電視

無野了

Hdmi線

mirror

用hdmi線咪得

東網今日冇大頭

電腦黎架

外流球員茹子勁到

好失望, 低質哂

手榴彈真係掂?

陳晉一又幾活躍嘅

推到落底又唔出

成支orchestra入嚟啦

外流球員傑仔一夫當關

蒙古康文署好寬容,連大型樂器都可以入場

唔...唔...唔...呀呀呀

呢部野行 type c

兩邊都係 type c 頭
出晒聲畫 + 叉埋電

究竟傑仔執左幾多次屎

15 20號有冇參與過場波

睇港超冇大頭冇意思啦

還我龍 fat

好似開緊西樂演奏會咁

mycujoo係咁自動f5

企喺到等波

一哥, 叫你一哥, 落返U18啦

無左省港杯D超齡球員係爭D

蒙古班睇波阿伯咁有生活品味

幾時先學識迎波嘅重要

一仔做乜鳩

枉費郭蛇補選

我畫面都開始濛了

一哥

個傻仔斬波斬左去邊

發生咩事

知唔知後備名單

wtf 個左閘笑話嚟

聽到好似有香港球迷

急乜撚

jm9 paco

一哥嚟咩

2

今日兩個中堅都好唔清脆

屌你踢空氣

paco

20號出嚟搞笑?

屌你老母得益啦

點踢落去

屌你老母

應該有啦，見到看台有勁揪banner

均仔瘋狂俾人踢

屌你蒙古 茅撚到 你係咁對新加坡先好

中場胡晉銘同杜國榆做唔到野

龍仔仲傷緊定點

土盟恒仔

咪撚踢傷我均仔呀

唯有等佳佳救世

佢今場贏左咪會囉
有機出線嘛

好啊打鳩佢地

安頓 on99

remi出多個攻中好過啦

茹子係葡萄牙浸咗三個月之後俾省港盃個陣仲勁

國際賽好似無限額，係人都換得

WTF?

蒙古幾時問中国拎返內蒙主權

龍仔真係唔出得? 得魚子一個做唔到波

龍仔係傷咗定點
做咩仲唔出

帶埋班隊友外流啦

但去東方個幾個廢到

個龍又唔出

踢緊乜9呀
港女都叫有戰術
你班u22唔知踢緊乜

女子隊

東網 ～1900
大頭 ～300
腳總 ～450

12 碼？

個旁述wo乜鳩

蒙古啲人有能力黎香港落班

根本垃圾屌

jm9

12m？

.....

on9 球證

乜鳩,handball?

炒左

shot out target

究竟踢緊乜？

能力比我港強

咁離譜

邊個多手

好彩

個波咁撚慢都唔出
個龍紙板黎？

盡顯體育精神

余煒廉

吹乜呀?

你快過我

handball?

foul what

舒服過佐仔

吹又唔知吹乜
射果個又廢

飛機

體育精神

抵啦唔入

huuuuuuuu

吹余煒廉foul

wo wo wo~

咩都睇唔到

高到

on9 射碼

報應
根本唔應該判碼

笑撚死

我依家先炒,巴打現場睇?

嘩屌 笑咗

傻鳩

大佬啊，

paco又標甩

究竟吹乜9

係
港甲垃圾

輸余煒廉？

呃返嚟真係呃返嚟

but吹what啊

柒到

Don’t worry

Anton out

安頓屌foul乜

有人跌低左

你而家知蒙古帝國回回砲咩料啦

聽晒安頓講野

主場雞到一個點

安頓成日play long play long

屌你老母一球都攻唔到

比把弓射蒙古應該入

揹位邊有得foul, 咁都吹全場100個pk啦

可唔可以換走條垃圾左閘

今日啲解圍

佢都唔知foul乜

隊香港後防好廢 發白日夢 遲早輸

左路放題

I dont know why penality

我仲以為佢會打地面

anton好似仲投訴緊點解俾pen

安頓瘋狂屌鳩第四球證
入晒咪

好彩對面有體育精神

收音仲正過青衣場

咁樣比12碼
收撚左錢？

咁輕鬆嘅解圍，都搞到咁

why theres a penalty against us

後備席有人係咁問第四球証做乜會12碼

Anton狂屌

u r supposed to assist

仲問緊

下半場用龍仔 fat gor 佳佳啦

Bruno mars

安頓： I don’t know why we have a penalty against you

i can't tell why there is a penalty

can you?

蒙古人:你可以講返俄文嗎?英文我們唔識的

12碼唔輸
唔代表有運

睇形勢主隊會入波

鄭兆均幾好波

free jazz club music

uptown funk

啲人用樂器吹得好正

好撚正
一場飛睇波+音樂會

點開讓一球咖 屌你 人地讓就差唔多

隊長今日誤傳、輸碼、俾人逼甩，點搞

佢地仿真草場玩撚埋自己,落蒲超練下先

晉銘有冇搞錯呀

呢兩場對胡晉銘真係有啲失望

隊長踢成咁，唔係凍到踢唔郁下話

24k magic?

出龍仔,fat gor啦啦

有得買一定買下盤

胡晉銘咩料？

仆街uptown funk自膠

痴撚線，個波可以推到咁離

胡晉銘今日表現真係幾失望

港超如果有就正

Btw我可以吹牧童笛

胡晉銘踢隊閪波踢到自己都閪埋

去左上盤

以為自己bale咩，又追唔返

中埸冇人幫波，成日一野踢上去咩事呀

出兩個防中都唔夠人拍

有無link

蒲超我最熟練

成隊飛馬圍威喂多過踢波

女足踢得唔差

第一次見晉銘打成咁咁

咁細聲有撚人聽到

點解睇親港隊，不論對手強弱，人地用波都爽好撚多，究竟邊到出左問題

Live

補選直入李藹軒踢成點？

安永佳又快又高大都唔出
攻唔入

屌你啲配樂

杜國榆踢乜位架,成日上到左翼位

羅梓都唔錯

無論打咩隊都係人哋快過你

我地勁咗
台妹用幻幻廢咗

佢有踼

搞到香港隊分晒心
個個喺度享受足球

打少個咁

失分可以賴樂器
如果我有份踢都會分心去聽

香港球隊長傳9斬多，唔慣短傳

均茹傑三本柱

主場班友吹緊喇叭？

remi 係咪搞笑

好好聽

始終依隊波佢又要分波 組織
依啲都唔係佢強項
remi又隱形

痴撚線10幾年前嘅魚腩蒙古，而家㩒撚住你黎砌

茹子+傑仔 carry中後場

杜國榆不知所謂,唔係果家波就唔好上啦

蒙古11號阿叔樣

支持蒙古主辦世界盃!!!

屌你去咗disney咁

默契差到

影埋隊 band 俾你睇

連埋左閘打少兩個

成條中場得茄子係踢

成班吟遊詩人

半場好換人啦
睇少人想留力,而家出哂事

余煒廉食撚咗屎

有啲牧童笛個size好大碌，應該夠大聲

香港包尾出局都唔奇

香港踢乜波都係冇中場

係咪香港男仔性格問題
又淆底又優柔寡斷

留力？憑咩啊

好撚正

正場最 pro 係樂器

比啲音樂家搞到節奏亂晒

香港個班自細個基礎出左問題，以前體院有足球部就話可以灌輸控球個啲基本概念

又慢又鈍 佢踢到上職業波奇蹟黎

睇波唔賭波 開心齊踢波

冇出過鏡咁

唔知係咪跟錯人，成隊理文冇乜邊場好波，成班一齊沉

呢班好多都傑青黎喎，香港巴塞喎

諗起咩足總好大期望就想笑
大期望但係好少少既support都唔提供

打咗半場，有攻門？

好嘈

近十幾年有正規足球學校,唔可以再用呢個理由

開波有

邊隊踢得好啲

安頓留力為咩？

一岀到去節奏快咁多咪露底

又要玩9斬，但又唔出佳佳

香港女足1-0台灣女足

定係呢班仲未算正規足球學校出黎

係咪唔撚知唔贏唔撚掂？

對面攻勢入肉d

成隊得均仔茹子有能力入波

最多話佢地少出外比賽,怯場

你柒少陣好無...

香港左邊係廢咗嘅

真係 on99

完全被人控制晒

去左唔同隊，乜都冇晒啦

唔會啦
件件吹奏架wor呢堆

以前大國腳明明仲可以炒蒙古
人地真係進步得快

黃金一代喎

驚均仔腳無力
係咁開死球

12月算唔算以前

都唔知吹乜

啱啱想分去左邊，但個overlap慢到

有茹有均 斬乜撚

球證扶

JJ Lam

陳晉一零作用

antonout

默契波？

jj

踢得好過呢班大有人在
只不過父母唔比佢地踢波搵食

唔用呢個理由 咁我諗就係腦筋上出左問題

屌你個旁述咁大聲講goal
個心都離一離

屌你陳晉一真係唔係呢個 level

呢個理由真係唔可以再用

一仔踢多兩三年港超先啦，真係未夠班

可能啦，始終之前都有樂仔幫佢

而家正選都係得羅梓同remi係傑志train出嚟

想睇安永佳

陳晉一已經唔係特別勁
隻左閘仲要幫唔到手 變相成條左路廢哂

好多都靠關係

成隊波俾左邊拖死晒

後備有顏卓彬 安永佳嘅

佢地啲波永遠畀人局到得一邊傳，好易守

anton以為佢係曠世奇才

天氣熱唔適合踢波，天氣凍又唔適合踢，咁幾時適合

陳晉一真係比人害死
咪夠班就真係唔好格硬升上
又唔係咩天才球員

蒙古茅到,半場就10次foul

個教練on on居

邊q個踢左閘

又救一球

jj good save

屌 人地仲入肉

老實睇上屆個U16佢都唔係最好波果個, 推佢上位推咁快

我覺得凍仲慘過熱，試過香港最凍果幾日踢波，一落場好似氣都透唔到咁

Paco

香港u23 廢到仆街

又唔係搵到好多錢,點解要靠關係
中超都話

起碼中龍先

個龍ok wo

如果出風水龍死左十世

食撚屎啦

左路又唔係冇更好人選

擺一個小朋友加一件垃圾

安頓陷家産仆街死

下年JJ港超見

今場個龍不斷救波

咪係

換孫銘踢左翼算啦

臨尾俾人咁住嚟打

於比賽前，第四被告人在更衣室裡問第二證人“知道未？”，第二證人問“知乜嘢？”，第四被告人沒有回應。然後，第二被告人於熱身期間問控方第二證人“知道未？”，第二證人問“知乜嘢？”，第二被告人說“唔緊要，一陣XX（即第三被告人）會同你講”

在賽事中，即大約完場前10分鐘的一個死球（足球出了界）時，第四被告人走向控方第三證人胡晉銘，並在他耳邊說“你唔好理，總之呢場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街”。

唔同領隊帶就廢晒

有身高有台型

改下高空波真係ok

換入佳佳龍仔啦好嗎

仲話帶大國腳

左閘不如出孫銘謙

先有朱志光亞冠外正選出佢
後有U23叫個16歲嘅越級打兩場正選
都唔知係咪玩鳩佢

唔係咁on9以為用呢班可以食硬蒙古硬漢嘛

今次我撐你啦，換走啦

利申：黃巢最撚唔鐘意嘅傑

女足半場1-0
u22都要加油

曼聯

即比賽後的一天，控方第四證人梁冠聰在一個活動裡聽到第五被告人與另一名球員卓耀國說“你班友知唔知咁樣好難㗎，跣後個波”

踢下菁英盃、預備組咪算囉

都係靠入籍兵穩陣
就咁睇呢班本地球員基本功都有問題

原來蒙古衝門嗰下旁證有fing旗

佢仲要快過親生仔上位, 自家academy升一隊冇得出佢就好似住直升機咁

胡晉銘無曬啲大佬係側邊就唔識踢波

屌你老味踢到完全無form
係咁斬斬斬
前面擺個米七頂條撚咩

睇到訓著...

朱志光亞冠外正選出佢
Anton就以為佢好有經驗
三輸局面

留意到你條陷家剷成日針對我

所以傑青出黎又點

中堅仲有咩人？

果然足總一睇好就仆到直

咁快頭dup

hk lead到咁勁

最 on9 係陳凱柏

守波次次都失位甩人
又標失

進攻又永遠都唔見人
中場搵佢搵唔到
overlap 又冇

最好笑有下踢空氣跌低

U23 都踢到咁收山啦
仲衰撚過 tiger

BTW我仲係睇唔明十二碼吹咩

港超都 ok
但洲際賽 u23 國際賽真係痴撚線

風車sir啊

女足加油

搵孫銘打閘唔好

好彩大國腳都係用入藉兵 呢班幾廢都冇咩問題

拎ball warm up

播D歌咁潮

hey jude

仲話阻住佢地踢港隊，踢到咁仲諗住代表大國腳？

龍仔有傷定咩

仲有青春頌

人地都唔係踢閘出身

得龍仔 佳佳 茹子夠班

true, anton out la

remi外流完都無進步嘅
郭sir讚佢省港盃跑動數據頭三，諗返轉頭原來新界牛

傻贊嘅理論係唔俾佢地踢又點進步呢

如果幾年後學界嗰啲雙島鬼仔肯入晒港隊唔知會點
不過大前提係要無視啲老鬼好似何x既怒屌

郭daddy

踢到咁全隊收山啦

召佢入隊都可以理解
俾機會跟下操感受下都冇話唔得
估唔到竟然係兩場都正選

左羅右fat啦屌

踢落完全無組織，俾省港盃呃咗

有職業隊留佢洗鬼去美國讀書咩

睇返tm陳凱柏職業生涯冇出過場

呢條友假膠忽然撚嚟
科蘭嚟就問點買飛
過後就專喺直播po度單單打打 唔使理

還我Jurgen Kwok

一仔 16 歲唔係閘出身都冇咁差

只識搞破壞

其實如果今年有埋巴拉克會好好多

呢兩場安頓已經充份證明左自己

同風車手差幾遠

香港攪咩足球學校
攪托布學校好過啦

胡晉跟住野狗咁耐冇進步過仲要衰左

救命....早知唔好有期望

搵列卡度仲好

亞運都好地地

西人

咁我諗又唔關事既，係香港有會要有幾難？

陳凱柏應該係攻中出身
個意識點都差啲
係on9港超亂塞青訓落閘位累死人

風車sir激勵球員個下真係唔講得笑，今日隊波個個死下死下咁

呢隊波黎講
比起戰術指示
可能風車手踢士氣波仲有效

係傑志有其他人幫到佢就冇咁明顯，依家要佢擔大旗的確係玩鳩佢。好心冇高大中鋒係前面停波就咪踢單箭頭啦。踢番個442，兩個係前面不斷俾壓力對面防線仲好，多個人係前面執second ball

多左佢有乜用?
而家死症係哩個年齡陣冇哂左閘同正前

唉
點解唔出踢開閘嘅 fat

無正前真係死症

其實香港係要踢士氣波

喺美國踢波不如喺香港踢細會好過啦

亞少盃嗰年個左閘係邊個

細會即係sea view?

完全唔明選佢做咩

4.33 2.4 2.3
睇死小杳港了

佳佳算唔算一個選擇

睇返重播，12碼應該係輸煒廉箍人頸
隊長黃牌係因為上訴
鬧錯咗樣，對唔住

如果踢到佳佳咁踢雪城呢？

唔撚係嘛，而家佳佳有機會留美發展喎

吳睿勤, 已經冇踢波

依家有左數據，有部分球員亂跑去呃數據，例如可以企住𢭃位，佢就專登向前後左右行，最重要完場後個報告有一萬里

我覺得可以唔吹

跑動多唔代表勁，可以係9 move

係怕羅踢唔到左閘定唔信fat gor

佳佳勝在高大
其實應該三場都應該擺佢正前位嘅
但真係無一個好似省港盃昇仔嘅前鋒都係差啲

出北韓啲球員名做乜

而家個單箭頭連位都得唔住 咁單薄打單箭頭

龍仔

唔會係美職囉

還我龍 fat 呀屌

菁英盃專員

龍>陳凱柏

但好多新派教練就睇數據行先，例如理文

港隊加油

一哥拉返落去打閘

有機會, 不過好微

唔好咁快睇死

球證角度睇，個動作可能好肉酸，係有啲大

踢唔到美職咪去威靈頓鳳凰囉

出 fat please

Anywhere but Hong Kong

個球證都古古怪怪

可能怕擺左佢最前，邊路唔夠人。但如果夾硬要擺個人係最期，除左佢係不二之選

實力明顯唔係美職嗰層 希望佢鞭我屍

-0-

龍仔一出都起到腳

remi回得衰

終於有腳 有d睇頭

Fat gor踢右，羅梓踢左唔得咩

出個冇踢過左閘嘅柏

郁下啦

幾比幾

我代佢啦好嗎

龍

0:0

終於中龍

龍差D

afc嘅球證

以前炒蒙古十幾比零

龍仔帶起條中場

remi

左倫右李時代

似番啲樣

龍仔呢d先對路架ma

龍仔出左黎好幾多

一出龍仔中場即刻hold到波

王睿家姐後備上陣做返隊長

fat gor fat gor，搵黑色鞋帶出嚟呀
變咗做打雜

龍仔活躍到

龍仔有料

龍真係核心黎

呢d先係波嘛

下半場出返嚟班友好咗d！

龍仔一出黎完全係高幾班

中場出多個進攻點即刻唔同晒

雖然唔想進攻球員屈去打閘 不過似乎係較好嘅選擇

魚子太英式
一有波就諗住分邊
龍仔出黎唔同哂

龍仔留係香港浪費

角球？

省港盃雙核出番係唔同d

角球

屌你老母主場雞

無乜地方啱佢，技術流人地大把

係太多傷

身型唔太好，去泰國應該得

con你老母咩

球證收咗幾錢

屌呀，咁都角球？

球證我屌你老母 係咪西亞狗again

屌您個球證又來

可唔可以換埋箭頭

垃圾球證
寫衰佢啦 assessor

又係傑

拉個邊出嚟洗！

傑仔係唔係屌人老母臭系

西亞佬全部都係狗嚟

完場有無highlights?

去泰國要練好體能 同練大隻先得

去泰國磨練下，再去日職

天氣凍就係踢得差嘅籍口，咁入到決賽週喺泰國踢仲可以賴咩

林駿杰係咪拔萃個龍?

晉銘似返樣

15號都換走埋啦屌

泰仔雖然細粒 但班友好氣好力 身體對抗強

首先傷少啲先

天氣熱

做乜鬼

呢場贏唔到係咪無機會

推波出界

太熱

暑假加操就傷，真係好難搞

贏蒙古

躝啦15號

換李藹軒未

教練：一仔ar!!!一仔ar!!!

其實係阿水？

dls唔可以俾地波，係要一腳大踢

一次 first touch 彈甩
一次推出界
廢到

係 深水埗拎精英賽嗰年

唔撚識

同小花一樣，唔可以操太多

安頓真係列卡度之流

又要打高Q大棍
但對面又硬淨過你,點踢

進攻終結者

完全唔明
有更好選擇點解唔用

上半場隱形

敏捷型龍門

衰過

同加西亞一樣得個名

費事怕人誤會喺av堅拎個年

佳is coming

胡晉銘頭槌有冇贏過

準備出佳

佳佳

15號好廢 換得味

換走件垃圾啦

太凍跳唔起

萊斯

肥西起碼用球霸

15號踢咗58分鐘有冇一腳好波

半場好換啦屌
又哂多十幾分鐘 on99

15out

好掛住你啲地獄師傅旁述

承你貴言

換了

拖到依家先換 唉

女足超人入替

15號 趁早轉行啦

李藹軒係唔係用嚟燒對家體能

諗緊乜水黎，唔對路，北韓名？？

係咁出北泡名

而家個陣係爭左閘

響應古天樂 以和為貴

兩翼傳中波下下都大尾柱落

yes ntv

原來冰島條友都有去

比金仔睇

蒙古FA:細會呀我地

入一球啦please

入錯Data

安頓係咪諗住食硬蒙古先咁排正選呀

激發士氣大法

Agree

風車帶有form好多

隊短靚閘

個講波佬啲感情都幾豐富

比落去啦龍仔

呢條友如果真係係歐洲撈得掂就唔洗走黎香港

一仔又甩
出fatgor啦屌你老母

蒙古個隊長中堅幾好

俾波俾隊友可唔可以係地波呀

其實所有黎香港嘅外援都係

呢啲問題係街場Level

陳晉一
安頓死攪

唔可以 港超styles

香港球員decision making快啲得唔得 下下諗成秒幾先交

朱安晉一

陳晉一成個on9仔咁

No goal了

人地去到60幾分鐘仲迫到咁快

攪同攬都唔識分

屌你依個旁證

空哂傳中傳到咁

失鑰夾萬有乜用

落街場求其搵個MK仔去扭波啦

對面9號D態度差到, 12碼又扮哂球星咁, 垃圾

街場執件都有機會好過佢

龍仔甩左好多腳

太細唔夠班

死攪係第2個meaning

羅梓跑又唔跑盡
想點

人地對中堅識殺出黎

冇 off

陳晉一返去讀屎片啦 就快UT啦

蒙古都贏唔到 搞乜呀

咁都冇牌

太耐冇踢

對面個龍都幾甩漏

屌你球證呢下又foul

屌直接斬埋個龍度

屌下下都出落個龍到

呢球冇牌?

換人未呀

referee is bullshit

呢下真係甩手啦dklm

upupup

出孫銘或者fat gor 啦

對面keeper係咁甩

No card

冇牌

所以afc冇進步唔係冇原因

再黑d呀

主場雞咁嚴重

dont forhet the balance

成班球員都唔夠膽識
好多下可以試去自己去都要回番

呢個球證
港超都嫌佢廢

另一面講
成日都冇 support

一Google係李嘉欣老公

突登

主場雞

陳晉一

劉晃熙：我有保留

湯巨森原來都唔係好差

一哥你想點

我屌你老母陳晉一 一係射一係傳啦

認同，其實一攞波其他人d位都唔靚

超級大傻仔

ht? 幾比幾

羅梓 偉廉 傑仔 孫銘
晉銘
龍仔 茹子
肥哥 佳佳 均仔

follow up, 搶第二點都有問題
總之係sense既問題

一哥呢

魚子!

又入到

goallllll

香港係咪入波？

佳佳!

goooooooooooooooal

終於有

一仔憑咩⋯⋯讀過華仁大哂呀？

Goal

GGGGOOOAAALLLLL

GOALLLLLLL

終於1-0

佳佳茹子

Goalllllll

陳晉一肯出場未？都唔知你入去做乜

安永佳 茹子真係carry

reus勁能到

魚子真核

成個萊斯咁

佳佳呢兩下扣波靚到

茄子

有料

終撚於入

幾多分鐘？

Hong kong reusssssssss

肥哥打返後啲，孫銘Out，Jordan in

增加進攻點咪成功囉

外流茄子

燈出助助攻

Facebook無左

陳晉一原來得16歲 返去踢區隊啦

佳 茄 龍

安永佳勁撚到

入多球咖該 贏波贏盤

一出佳佳就有料到

陳庭佳好波

佳佳呢下正正係其他球員欠缺既

佳佳撚狗再靚傳中

唔好死守，唔該撳多球燕梳球

要乜L野tsun,我地有佳佳

Orr nice assist

香港萊斯唔係浪得虛名

全靠一哥啲手榴彈

reus

點解大家仲睇到

都係鬼佬好

香港marco reus

淨係個樣都正好多多

要得失波啊

Mycujoo 睇到

希望下場出Jordan

數字波睇到

而家比數?

我睇數字球個page 無問題

入多兩球啦

佳佳肯代表香港已經

數字球fb有

鬼佬一出 即係唔同晒

HKG 1-0 MON

係咁叫remi做咩😂😂

差啲收皮

女足差啲出事

好彩對面單刀打飛機

請問幾號係靚女

嚇死

u16 龍搭jordan效果幾好

who needs Tsun?

安永佳成個牙朗咁

本身remi算唔算鬼佬

Mixed又鬼佬 躝啦

蒙古反擊都嚇死人

青年賽 J 咗佢兩個勁多年

0號

解圍都係咁撻Q

ok

台灣啱啱換咗 16 號 model 走

屌咪妹啦 一球唔夠啊

陳晉一踢全場？?

由亞少開始跟都跟得好貼

香港隊10號號

又黑

儲印花安頓

原來讓一球

黑哨

咁推都冇事

今場個球證好有問題

野狗隊學下蒙古佬點開音樂會啦

打架未

蒙古話？

訓下地先

REMI REMI

上場淨換兩個
今次？

魚子

🇩🇪周緣德（🇺🇸卡羅萊納海岸大學）
🇫🇷杜國榆（🇪🇸胡米利亞）
🇯🇵陳晉一（🇭🇰傑志）
🇦🇺叢振洪（🇭🇰冠忠南區）
🇳🇿🇨🇦安永佳（🇺🇸雪城大學）

比血統撚參考

<500 人唔好expect 太多

還我fatgor

半個

茄子抽

一哥得16歲
下下重要賽事出佢真係好咩

蒙狗係咪有病，老抽你扯人起身

邊個抽筋

指洋為港

led?

上半場睇踢落似對面讓

當年外圍賽youtube仲有片

茄子無電了

見到左腳就狗沖

魚子唔係傷呀？

咪臥草住⋯⋯入多球唔該

張煒琪單刀唔入

應該係抽筋掛

咁快玩角球旗

唔知點解我覺得Fatgor 係講錯野做錯事攪到無得出果啲

MK仔係咁

上年得罪daddy

抽都唔換走？

其實搵晉銘打閘會唔會好d
雖然唔係佢最佳位置

當年對新加坡贏4:1

Jordan/孫銘踢左閘都肯定好過佢

亞運挑釁撈麵佬個下over咗
要雪下反省下

一時得志太串

開口及著利果啲

其實佢地知唔知出線點計架 喺度妹波

佳佳擔位幾好

佳佳啲控波好型

邊條撚樣逐個留言負評？

佳佳啲護波

冇人 follow 幫佳佳

龍仔噪了

個導演成場做緊乜撚野

好型喎

係咪籃波撚黎

秦國領先中
兩戰全勝嘅話
頭五名第二都可以出線了

安頓學AV堅儲印花

影球迷影到波都開埋

第一次見

第一次見牙龍咁好火

毒撚龍仔發火

Remi係咪想被趕

補時先換

如果你知我係邊個.jpg

掛住聽音樂

我覺想打球證

嘩插花

一仔勇武標出去然後頂出去

一哥算吧啦

頂空氣

屌咪撚拖啦

龍仔入多球plz

蒙古狗係咁抽水

2:0plesse

蒙古嗰啲似唔係好識踢多過真茅

但都攪到北韓同香港咁

一啲啲

蒙古戰士基因

hit the bar

下下都出到過晒龍

又玩角球𣄃

佳朗

一仔嘅極限已經到咗
係時候輪到我發揮啦

鄭兆均今日斬嘅每一球落點都係後咗

One more please

全隊都要返去苦練斬中啦

屌差d

佳中眉？

一仔呢下好野

香港球員傳中多數係差

傑真係一夫當關

個波jit 得好快

鬼佬carry

龍仔跌watt

一哥又舉手做乜啊 呢度冇老師

外流球員茹子楠入波

茅到仆街對面

傑仔醒目擔位

預備換

一對中堅真係好矮

一呢下ok

佳佳射得好靚

佳仔刷角舒服到⋯⋯

fatgor

終於出肥哥

Fat gor

終於有 fat

fatgor準備出場？

根本徐宏杰已超越李志豪

屈角

角大撚最愛

換茄

輕鬆

仲着短袖

真天才

蒙古話聽落咁似韓文

外流方邊係

蒙古莫晒氣啦，谷多粒啦

邊路唔換嗰邊路走？

換魚子。。。。

D入球能力咁差
點入北泡波

都啱

球證 on9?

佢係打緊邊喎

果兩個人名都錯嘅

抽冇得唔換

8. sim xx il

聽到個評述讀個錯嘅人名就好笑

杰你老母咩

入錯 data 唔改就成場都錯

掛住鬧一仔sorry

真係唔識架喎！

無人爭波自己都可以控出界

可能係上場

winning假人咁

far 哥又搞笑

台北1-1

女足1:1

茅撚到

對面成隊MMA埔咁

入多球啦 下場好踢啲

一開game果隊，什麼Castelo, Ruskin

林駿杰呢下就鳩出

平安鐘

邊個倒掛解圍

香港班友咪撚投訴啦屌 呢場擺明主場雞

睇個勢想1:0算

按爆平安鐘

一哥仔

要不是JJ

屌你咁既波都撻

呢場贏到算係咁 人地踢到唔錯

1. 香港 4分+1
2. 北韓 4分 +1
3. 新加坡 2分 +0
4. 蒙古 0分 -2

點踢西乙b

圓

頭先比人揚到向相反方向走

屌on9 mongo唔畀波jm9

龍仔完全過唔到

下場生死戰

蒙古仔仆街

-6 贏

一定要贏北韓

龍仔真係冇態

唔知睇緊D乜
個波飛嚟飛去

外流球員傑仔去到last moment都係carry

踢成咁，贏都都要鬧。

-6 win

攻梗就吹

等睇傑仔又俾人打頭

踢得都算差

又中

下次打和會點？

係咪一定要贏

鄭展龍做乜撚唔搶個波
好似c朗推鳩哥狗咁就岩 蒙古狗撚到

龍仔咁樣不如下季再外借尖

香港好波
U23好波

擲公字

下場係咪同時開賽？

和北泡咁點？

有運咋，今場表現

尖下季仲係唔係到

肯定唔會包尾

其實有無片睇返？

三分已袋 唉聲嘆氣

外借越南啦不如

no

個記者講緊咩話

下場香港1:1金仔 ; 波仔1:0 蒙古佬就好笑

played much better today

計紅黃牌

最慘係無態成咁
落黎做到嘅野都多過正選嗰班

92:56 已經吹
屌佢老母球例話寫出嚟個時間係 min added time
可以補多唔可以補少
補唔足3分鐘食撚屎

蒙古話翻譯番

公平競技？

希望坡Vs蒙繼續主場雞

係喎屌

又係呢句
贏北韓！

而家係因為入球多過金仔

佢對住個教練攤手 對白應該係”你咪唔撚好畀個波我 仲諗住快開 而家你唔畀慢慢來仲用得多時間”

蒙古教練係東亞盃嗰個?

贏北韓啦

我地踢先定坡狗踢先

球証趕住食羊肉

英文咁好

首先要夫添正選

唔係一樣咩

無撚錯
個傻鳩教練

龍正選

贏朝鮮 啪啪啪

鬼有

我地

我地先
win 咗就唔使煩

啲乜撚抽籤 下下都抽同北韓一組

啲幼幼心態唔好
睇下你哋啲老大哥點對球證

true

蒙古妓女超便宜

咁易贏就好

丹尼1：5

上季同今季菁英盃有

丹尼

南泡球證至少吹走我哋兩球

丹狗個手勢做比球證有咩意思

睇紅黃牌

拿 贏北韓呢 d 呢 有心就做到 最緊要教練唔好龜縮求一分 is ok

下場和波點計

但聽講性病感染率高

原來tm冇mark菁英盃

唔明點解80分鐘就拖時間，要贏2球下場和北韓先穩陣

以哩隊波嘅mentality應該好難贏

雖敗猶榮

又上一課！

下場再努力啦
三分已袋仲想點

又係自己搞到一定要贏北泡

下場慢熱唔起

獲獲都係

X2

佢南區踢翼位，係安頓亂塞人

香港隊近五年有無贏過北韓

以我港慢熱個性黎講，最好應該對左最強個隊先

一定求 win 啦
2分既次名無用

無

到時谷得太前輸反擊無兩分你咪又屌

台北田徑場公布女足1:1 香港，U22 0:3 澳洲 (HT)

有冇人知紅牌黃牌而家情況點？

玻仔對北泡打成點

生死戰

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港 1:00 pm

最唔明係又唔係無更好選擇

其實本地球員都係有個問題，心態真係唔得，實力未必太差，但踢落感覺好保守，唔夠進取

北泡其實主導
不過玻仔開紀錄先

依家輸黃牌排第2
點解頭先唔嘗試win多球而係到拖
下場一定要win北韓
教練團係唔清楚賽制定點
和同贏北韓差好遠

又係1:1咗

孫銘打閘都好過一仔同凱柏啦

下場要出省港盃陣

因為驚輸

A隊真係要俾個機會風車sir

孫銘 jordan打左閘好過佢兩個

陳晉一無打開依個位，而且對抗性太差,可能未發育完

至少今年年尾先有牌

星期二,香港加油

踢得咁柒當然屌啦
反擊有位去邊 又唔爆速
On撚9

我想講
聽日如果和北韓，無論結果如何都要互射十二碼斷定香港同北韓之間先後
簡單D講只要聽日係和 2:2 or above，就係互射十二碼斷定首次名

成隊又冇決心又冇技術又冇速度又冇意識 踢撚咩

贏朝鮮

贏北韓

蒙古如果尾場贏坡仔會上第3
如果港隊和波第2就變咗有4分去爭最佳第2名

JJ
羅梓 廉 傑仔 謙
Remi 銘
Jordan 茹子 佳
龍

想問顏卓彬同周緣德山長水遠返嚟係做乜鳩

咁刺激
如果係就機會大好多
但蒙古戰意成疑

I don't know

所以如果真係贏唔到
尾場就要支持蒙古贏波

如果龍仔狀態仲係唔得
將fatgor 放rb
羅梓移lb
謙打箭頭

教練揀人唔應該由球員出發點諗
佢應該要確保香港有最強23人

咁都話曬98必然正選，9798青年軍都跟足咁多年，我又唔明其他球員有咩好不滿喎

依家香港同北韓紅黃牌幾比幾？

其實有咩人落選係有得拗

上到黎，講既係實力行先。我睇咗呢2場波，大家都心知肚明知道邊個真係夠班踢到。我完全鄧落選個班球員唔抵。有幾個根本唔值得入選。有怨言係合情合理。

冇落場嘅永遠好波啲

咁你試下舉例說明之

但jordan球會踢左閘防守都係差
最好都係左羅or左孫啦

你覺得有邊啲係值得入選而冇揀？

鄭子森？

明明四小鬼當年話入籍

安頓偶像係咪哥迪奧拿，咁鍾意屈人踢左閘

傑志間中都會有D唔 confirm 既講法出左街
2017個時朱蛇都好有信心話艾利奧一定有得打亞冠外圍賽
但個 rules 擺明唔得，最後都係唔得
當時仲以為唔通有內幕傾掂

已經係本地球員又唔一定有得踢代表隊, 仲要分分鐘有得去外流, 仲乜要轉你垃圾特衰
唔係個個都好似南丫島入藉兵咁心繫香港

真，佢哋可以用本地球員身份打本地賽根本唔使申請特區護照，除非之後傑志想用佢哋打亞洲賽，咪會導佢哋申請囉for the good of kitchee囉

口號黎，唔洗認真

蒙古烏蘭巴托污染

勞列斯？廣東話好似唔錯

位於山谷, 城市外圍又燒煤, 所以空氣污染好勁

研究緊佢個人官網，整得幾靚
語言仲有殘體選擇

艾里奧2017有份打喎

sor 記錯
咁應該係列斯奧
我都記得幾清楚係原本話得但最後唔得

佢本土出世上廣東話學校

其實都係睇巴拉克一個 其他三個都唔算太突出

林駿杰一開波果下做乜撚野

史譚好似冇踼了？

巴拉克近期無咩影
無四小鬼影響唔大，唔超班港隊99年大把人
位置上二五仔tsun dai投共港隊最大損失，雖然有困難但都希望茹子有日超過佢

佢真係可以，依兩場表現俾省港盃個兩場更好

香港U22贏波後與下場對手同樣為2戰1勝1和，周二下午香港只要擊敗朝鮮，即可以順利取得小組首名出線資格。港隊贏波功臣茹子楠賽後難掩興奮心情，他直言心情非常興奮，他指球隊創造不少入球機會，可惜一直未能把握，去到最後可以贏波非常重要，亦承認上半場對手射失十二碼是比賽的轉捩點。他指球隊下場會繼續以三分直接出線為目標，惟朝鮮組織能力強，故必須更小心防守。至於港隊主帥安頓形容今仗是硬仗，兩隊在各方面都非常接近，戰術部署類似，故極難爭取入球，但他形容球隊表現出色，而且球員有拚命的態度，必取得極重要的勝仗。

港隊因黃牌數目比朝鮮多而暫列次名。

今季重傷抖成季

球證盲

俾人踢心口

定去咗讀大學？

球證 好彩蒙古射得差

今季無註冊

咁都唔吹，on9

其實旁證有fing旗
但球證應該㩒左

林駿杰其實勁唔勁

算係咁

安永佳會唔會真係有美職水準
就算冇，都好期待佢今年係syracuse嘅發展
下年踢職業了

魔鬼隊

人哋差啲變咗無國籍難民

投賓怒海嗰個返到嚟隱撚咗形

三個龍當中最好 我覺得可以選多啲有u隊經驗球員
並唔係選晒港超菁英盃專員

兩個都一般

生於香港 南丫島長大 本地人嚟

美職

北村祝？

🇰🇵 4 +1
🇭🇰 4 +1
🇸🇬 2 0
🇲🇳 0 -2

差成3個黃

而家既MLS已經唔係碧咸啱啱去個陣咁垃圾

代🌸binc：最近有機會咪就係陳七係你島射失12碼個次

至於上年白色維新嗰次 都係唔好提啦

一哥呀

球12m好似中楣

now角度

茹子真核

係中楣

茹子外流三個月就已經有咁大進步，相反Remi

其實本身青年賽事都唔係超班
贏既係本法國國籍

維持一貫水準

好多人都唔知佢實力去到邊
當年青年軍u18超哂班 係唔知點解去左美國

讀書

我知 問題係個成效都麻麻
講真本身美國足球水平又低
過到去比賽 係對抗性 身體質素會提高
但戰術意識 比賽節奏我唸港超唔會差得去邊
好心唔好再送班球員去讀書

啲家長要送，可以點
仲keep住踢波已經好好

我寧願好似大dont慌咁 去西葡仲好

Remi係身型好，意識一般
天份茹子高d,但之前係東方成日發揮唔到

一離開佛山勁到

而且年青球員係大會壓力大放唔開踢
唔知將來龍仔有無機會好似茹子可以外流 ，佢都一樣有天份可惜成日傷

龍仔咁後生周身傷，幾好波都無用

打北泡咁？

佳
均 茹 龍
銘 榆
孫 廉 傑 羅
JJ

前面4個自己換位踢

最正路係咁
但好懷疑今次有冇練過孫銘打左閘

sea view踢慣

記得有報導話佢練過，咁先仆街，練啲唔用嘅嘢

球會無踢過閘

冇兩黃停賽算好彩

會咁出嘅話
搵人check下嗰個係咪安頓真身黎

悔改了
上季仲將佢同小坪王並列 笑佢做茄子腩

冇人提林樂勤嘅

第一場睇到佢真係唔fit
留番後備出嚟好似省港盃咁神來之筆啦⋯⋯

孫: 不過若港隊需要我，我很樂意去接受新位置
勤: 我唔會係一個左閘球員，我永遠都係一個好aggressive（進取）嘅進攻球員

成日傷影響狀態

呢個啱，絕對係新出路

孫銘訪問講得啱嘅，港隊一年先得幾場，短期內幾場轉下位可以將就
但球會真係咪撚搞，盞好似許宏鋒、方柏倫咁人唔似人

Tvb真係垃圾，淨係播中國隊

我俾都得啦屌
#立此存照

Tiger

張黃牌比左煒廉

bigjer 要出場了

戰術似係幾低
但節奏似快

節奏快係因為大部分都係長傳急攻 依種踢法長遠根本就唔適合香港 陳7之後都無人接到班
要送既話不如去日本大學聯賽
依個計劃行左幾年 都係得佳佳似模似樣
其實留喺香港未必差 依幾年都出左傑仔 胡晉銘 龍仔依批青訓
況且港超起碼七月至五月 每日都會練一課+gym 大學聯賽踢到二，三月就收哂皮
咁樣真係對青年球員好咩

佳佳應該係自己去 唔關陸志豪間公司事

喜般條仔同土盟恆仔

唔怪得anton係咁講wai lim, don't say sorry

余煒廉停賽？

張黃唔係比晉銘咩？

天氣的確係影響球員表現嘅其中一個客觀因素

最後報告係落左余煒廉

咁係咪余foul呀？

Jerbig 夠高大
但水平一般，而且果陣佢讀中學打台甲踢中場，近年先轉中堅

打北韓後防炸彈

羅梓 傑仔 jerbig 一仔

踢死傑仔

有得讀書先留到班仔同家長，唔係個個家長肯俾個仔唔讀書踢職業足球

戰況更新：打完第二輪其他分組全部都係6600，最尾都係兩隊6分打一場爭出線，得港隊嗰組唔係咁
我當其他分組最後都分到高下，即係每組都係9630
換句話說即係如果港隊和波，萬一新加坡尾場輸波港隊都一定可以用最佳次名入到決賽周

去ncaa 踢d1還好
去美國野雞u仲要踢d2 d3 留係香港好過

係家長心目中野雞都係u,球員起馬自己可以加操先

下一屆個班更加慘不忍賭

feel到會搵一仔打中堅

無wai lim

胡晉銘算啦

杜國瑜/隊長中堅咪得

三中堅，叢振洪 jerbig 傑仔
問你死未

三中堅不能主攻

全攻型三後衛
羅梓 傑仔 一仔

新加坡輸波係最大希望

十年蒙古迷

港隊贏咗就理撚得佢死

又好似上次咁上觀眾席等結果

咪又等出局

唔係得頭4隊既次名先出到線咩?
打和香港先得5分

仲要唔計對蒙古既成績
總知最佳次名太撚高難度了
同埋Regulation寫
香港和要即場射埋12碼
先知港朝邊隊排先
尾場如果新加坡贏唔到
香港射碼贏咁就首名出線

因為秦國出線
頭五名都得

因為蒙古一贏會爬坡仔頭
如果港隊排第二的話會有1勝1和4分嘅成績去同其他組嘅次名鬥
由於其他組最尾一輪都係兩隊6分嘅對碰
除非有4組或以上係和波收場
否則港隊有5分已經係非常之有優勢

Seaview 有曾梓軒邊輪到佢踢

教練安頓透露孫銘謙及鄭兆均同樣有傷在身、上陣成疑，中堅余煒廉亦要停賽

軍情方面，上場缺陣的孫銘謙已經復操，但安頓指仍要觀察對方及膝部有傷的鄭兆均情況再決定會否派他們上陣：「至於中堅余煒廉因累積黃牌而停賽，我會盡快決定用誰代替對方及採用甚麼陣式。他兩場都踢得很好，不過足球是11個人的運動。」

余煒廉咁都食黃，食屎球證

foul 都唔係

要場邊keep住睇 remi remi remi

Tiger！Tiger！

亞洲足協U23 生死戰！安頓希望贈球迷大禮

為爭取出線「亞洲足協23歲以下錦標賽」，香港22歲以下代表隊今日香港時間下午1時於烏蘭巴托MFF足球中心，與北韓合演「生死戰」，任何一方只要擊敗對手便能出線。主教練安頓揚言希望送給香港球迷一份大禮，故是役球隊勢必為出線搏到盡，以取得出線資格並報答球迷支持。

來到分組賽最後一仗，安頓表示這組形勢緊湊，球隊要奮戰到最後一刻以爭取勝利，期望球員能奪得出線資格，並當作一份大禮送給香港球迷。目前球隊有林樂勤、孫銘謙、鄭兆均有傷在身，能否披甲仍是未知之數。此外，中堅余煒廉因累積兩面黃牌，需作壁上觀。

至於球隊中場鄭展龍指：「始終5日踢3場比賽都辛苦，北韓同蒙古都係好體力化嘅球隊，所以我哋要做好恢復，如果唔係就會好吃力。」他又透露：「自己上場踢咗半場，都開始適應到，所以今場都OK。不過球隊好多球員傷，冇乜人可以換，好多情況要捱。」對於北韓這老對手，「泡泡龍」認為：「佢哋踢法好直接，都係兩邊側擊傳中多，但係個頻率好密，如果我哋可以保持控球權耐啲，個體能調節都會好啲。」

而球隊前鋒安永佳則明言準備就緒：「上場贏波我好興奮，我依家已經好期待踢呢場比賽。5日踢3場波，冇人可以3場都有100%體能狀態，所以我哋要好好運用球隊陣容。喺體能教練皮亞斯嘅幫助下，我哋喺恢復方面盡咗最大努力，我覺得自己體能狀態唔錯，已經準備好去踢下場比賽。」

根據賽例，如果香港與北韓打成平手，由於雙方對賽成績、得失球同小組入球都一樣，會以互射十二碼形式決定小組排名。

生死戰

初盤朝鮮讓半一

hk win

顏卓彬山長水遠番黎齋長同陪練波

今日有無直播?

1.57 4.0 4.75

香港加油
香港勁揪

合理

出咗正選未

民之歸化者，撫之。執迷旅拒者，罪之！

做咩姐你

有正選未？

北韓好似都唔係好勁，對住蒙古都係贏一球
新加坡如果大炒蒙古有冇機會出線？

頭場分到勝負新加坡已經肯定出局

jj
傑仔 gerbig 重振洪
羅梓 銘 remi 一仔
茹子
孫銘 佳佳

契仔一

盤路香港非常唔樂觀

我假設佢和波，坡仔贏兩球以上係咪出線？

北韓由低水半一落到而家一球差唔多滿水

唔計對蒙古嘅成績坡仔得2分都唔會拎到最佳次名

琴日又話孫銘有傷唔樂觀

戴頭盔先
352係我自己排

唔係一點踢？
而家都無陣

北泡讓得起一球咩，對蒙古同香港一樣都係贏一球

不過我諗對住北泡，都係以守行先，搏加時12碼贏，90分鐘內解決對手呢個想法唔太現實

先知

【香港VS朝鮮 正選名單】— 亞洲足協U23錦標賽外圍賽

香港對朝鮮嘅正選名單已經出爐！香港隊今場同上兩場都作出一定變動，今場有叢振洪同周緣德正選上陣，聯同徐宏傑等坐鎮香港隊防線！中場繼續有隊長胡晉銘，加上杜國榆及上場有入波嘅茹子楠擔起中場攻守工作，前線就交畀孫銘謙同安永佳衝鋒陷陣！

一點鐘準時開波，大家準備好 #撐自己人 未？加油啊香港U22！

— 賽事詳情 —
亞洲足協U23錦標賽外圍賽
香港 對 朝鮮
3月26日 13:00 烏蘭巴托MFF足球中心

#香港勁揪 #亞洲足協U23錦標賽外圍賽

安頓考牌戰

繼續陳晉一

啱啱出左

分組賽射十二碼？

Shinichi Anton

今日有無link

同分同得失球差

不射 要等尾場計數據

兩隊同得失球分唔到勝負就直接12碼

坡仔贏兩球 呢邊和波玻仔憑得失球出線 好似係

分組賽要射十二碼我真係第一次見

不過我唔覺得坡仔贏到兩球，坦白講蒙古守得唔差，斷估唔想響主場三連敗出局掛

啲賽制係好古靈精怪

睇落真係似352...

有無直播link??

如果頭場2-2就會係新加坡排第三
因為同分會計對賽先

想問有冇link?英國5點唔知訓唔訓好

左閘都踢到瀨屎，左翼衛真係無眼睇

早啲訓，輸硬

照而家個盤由初盤半一落到一球
而上盤同下盤持平 要開上盤有一定阻力
預計賽果 1:0 或 1:1

左翼衛出Fat Gor或者Jordan係未好過一仔

Fat gor衰乜咁少機會

我覺得係

正確來講 呢場1:1 0:0 玻仔贏先出線
2:2 以上打和玻仔贏10球都出局
所以今場一係贏 一係2:2以上和

不過我諗北韓實搏命，出唔到線等返去勞改

Sure la

陳晉一無腳好波，經驗唔夠

mycujoo block左

金仔最近份人平和左啦

五個朱基為港盡出？

fatgor右面 羅梓左面 會好D 一仔會唔會唔夠力

對老美就係，對自己人

新加坡ip都唔得

上場下半場打得幾好

每次香港對北韓都避唔過要睇文直既命運

🇩🇪周緣德（🇺🇸卡羅萊納海岸大學）
🇫🇷杜國榆（🇪🇸胡米利亞）
🇯🇵陳晉一（🇭🇰傑志）
🇦🇺叢振洪（🇭🇰冠忠南區）
🇳🇿🇨🇦安永佳（🇺🇸雪城大學）

珠璣加持盡出 孝感動天

Bxt 365 North Korea u23 vs Hong Kong u23
1-1.5 x-4.2 2-5.23

北泡讓一球

上盤穩

有冇直播link?

蒙古台睇唔到

蒙古block定金仔扑柒我地？

用蒙古ip都睇唔到

金仔邊有權

佐敦慘成失蹤人口

姐係又文字直播

明明星期日都睇到
今日決定出線權反而geoblock

係尹東憲自稱受傷嘛

好心係香港/新加坡踢啦

一早有得申辦

求link....

正選陣容🇭🇰

官方直播link:

Facebook live因故可能開賽後才開始🙇🏻‍♂️

蒙古佬咁小器

This event is not available in your location.

蒙古Vpn 睇到

朝鮮隊與香港隊
您所在的位置無法使用此活動。

點整?

Lag到喊

好lag，你地係咪都係咁？

lag

打爆北泡仔

係 佢都話lag 半場前restart

北韓啲速度真係唔差

順返啲了

數字球順番少少

唔好話我話，半場九成0-0

好彩有得睇

和波會點

難聽啲叫9跑 1味衝

祝 會員 鼠B 長命百歲，兒孫滿堂

係咪最高得480p

連C

港隊果然好難組織，太易甩啦

又好似蒙古上半場咁
中場無人keep到控球

龍仔下半場入嚟

雙雙先發揮到，但仲係唔出龍

新加坡嗰場踢左未?

有攻門

核

Express vpn 有得試30日

香港有腳攻門

又係佳

尾場

出局，扣除咗對榜尾隊，得兩分，同其他組比best runner-up一定冇份多謝巴基斯坦呢個垃圾國家啦
就算4隊都係3分比黃牌香港輸蝕

北泡真係高半班

聽住鬼佬提場，好正

過半場傳到5球當港隊贏

但係蒙古尾場贏星仔我地就有4分
咁就算和都入硬，其他組頭兩名好多6600

好驚呢組會5550

靠人不如靠自己

要扣返對小組第尾嗰隊嗰d分呀

仲難過自己贏

假設係坡仔包尾嘅話

why drop 龍仔

2面都玩緊5後衛

香港攻守係兩個陣

呢組已經叫弱，如果係其實組踢完頭兩場已經可以掰掰

不過北韓呢十年都青黃不接得好緊要，十年前都講緊踢世界杯

真係好不幸地5550嘅話
次名出線真係好難

第1場和星仔都唔講咩好

bigjer so far 幾好

咁真係難過自己贏

廢咗好多啦

幾大隻

可能又半場換佢出嚟

restart in 5 mins

個港隊仲係打唔贏佢地

上呀 罰球

爛船仲有三根釘

remi good try

真係下下斬上去搏懵

死球定生死

香港進步太少，對比其他亞洲國家

D位全部都包到
又跟得貼

唔好睇到坡仔咁差

斬唔起

真係得依招

冇計，成隊波唔識踢地面

你睇坡仔都進步好多，我地

我知其實係港隊已經好弱

坡仔投資 >>>>>>>>>> 港隊投資

佳佳愈踢愈好，勁過亞運嗰時

傳幾吓都唔掂
唔9斬都唔知點上去

係青訓同戰術發展遲其他國家好多

要發展呢兩樣嘢就要學越南咁

無均仔要一哥開

冇身型仲焗踢高波不過真係冇計，基本功真係弱

坡仔聯賽亂嚟咁滯唔通要學

安頓唔夠激情

瞓咗身下盤共同生死
雖然好似有啲

安頓：期待為香港球迷送上一份禮物

危

又要風車助教

呢組4隊都弱，場場一球起兩球止睇波角度真係悶

要學就學越南，不過我地仲話要開個支澳台位

阿一咁高不如頂波啦

都係留畀菇子斬啦

而家走地回到半球，想入上盤

不要再說了
難為我兩場要朝早五點起身睇

咁麻煩cut走啲外援先

球證

鼓勵唔同種族通婚

終於有球猜得好d，個球證

其實北泡好魯莽
搏死球都諗得過

等上到2倍先睇吓棄唔棄船

不好話香港，支那其實都一樣，一拎走聯賽啲外援，啲支那人真係冇個掂，你睇琴日對烏雞，完全唔知踢乜，面對面都傳失嘅

係要，跟返afc 3+1最好，最多俾你註多個做後備，落場都要係3+1

阻能住晒

初盤一球諗過要港隊，半球就老西都搏北泡

現階段咁做唔係好事
Cut走埋個比賽強度仲低
咁出到去更加跟唔上

差啲失

仲要有假鬼
真係好on9

仆街中間空到咁

小禁區混戰 平安鐘ing

true, 正選連後備只可以擺3+1, 唔俾玩鬼換鬼

5+1真係有啲多
4+1出3+1都接受到啦

不過人地u23大炒🇱🇦🇵🇭

一仔好返好多

下下大腳喎

呢兩個國家U隊廢開

新個果清好多

明明可以控定俾，係都要大腳

Link?

U23 同成年隊個強度冇得比，你睇支那個個什麼韋世豪，U23個陣都吹到好勁（支那傳媒自己吹）一上一隊即刻現形

廢到上屆贏唔到

呢下咪唔係

根本必然係咁
港隊可以收到咁後

其實又唔係造唔到波
只係擺出黎咁保守唔會有支援

踢傑志你大腳都會有人跟到，呢隊u23就

直接食三次越級第四次開始打慣

喺傑志踢多啲就係

屌即刻甩拖
D體能有無咁差

豬蛇:不了 我有丹尼

其實一仔最佳位置係咩？

搵個人擺番前面少少好喎
9斬又冇人接 點打啫

目前望落去俾上兩場好咗D……

一哥啲角球

唔係講左閘

佳佳真係少數前面hold到波嘅球員

希望下半場進取返D

安頓 : guys don't dream!!

開始適應個強度

一仔唔該每日自行加操100球死球

一仔幾高？

下下大腳 有龍仔其實分別都不大

佳佳做咩唔跑

佳佳跑跑下收步既

髮型型到呢

胡銘俾啲波咁細力

一仔30分鐘體能

但堅係高，同佳佳平排

Remi唔幫手

屌你我要一打二

頂得住

JJ good save

Keeper有料到喎

安頓個出發點係保守

佳佳又嘈

個鬼佬中堅

冇了

Gg

oh fuck.

好似聽到fuck you?

一仔出波

快d同茄子剪頭髮啦

球球set piece都係一仔斬

不如我斬 一仔去頂啦好嗎

易到

0-1

真係出局

Gg lu

On9

開IG 出埋啲咁既post，比我都唔用佢啦

出龍仔救世啦

收皮

咁易俾人起腳

個罰球斬俾對面龍 輸反擊

個中堅人地係禁區轉埋身射埋都拍唔到跟得咁鬆

職業足球員有不滿都唔應擺上社交網站

快啲換走一仔

中間發夢
雖然一仔close down都有d慢

咁多人起禁區都俾人起到腳

23係邊個嚟

唉
中堅逗得太深....

中路防守球員得個多字
亂到

基本功咁差情況
係咪迫搶先係港隊未來發展
不過啲體力就..

死攬一仔

除咗係心入邊屌 冇嘢可以做

Gerbig

謝家榮咪又係咁

村短愛將

元朗郭蛇套迫搶幾好睇
而且隊波行軍夠快
keep住呢個方向發展應該有前途

聽班球員講話之前唯一一次入選個比賽仔都踢唔掂

安頓收收皮，排陣無眼睇

路數唔得
始終係近年先轉中堅

睇完上場點解仲出一仔 我地球迷睇到嘅野教練冇理由睇唔到

一仔咁都傳出界

其實冇話唔俾你喺social media 發洩，不過你自己承擔番個後果啫

Anton 下半場唔換人等死

Anton out

睇唔到live, 唯有睇各位文字直播

但喺5日3戰嘅情況下，其實選擇唔迫搶都正常

可能佢真係睇唔到, 或者好似雲加咁硬頸

禁區入面都仲唔跟人...仲逗位

係咪收咗555錢 死攬一仔？

左腳大晒

防中好多波都殺唔到，回防又會同中堅疊位，搞到禁區邊反而係最混亂

可能夾硬想造星

Anton鋪後路

有咩後路

佳佳仲屌緊

一仔同remi係咁俾安頓提場

事實係其他2,3線國家好多都唔慣被人搶迫 1迫就甩

佳佳打返最前，孫銘謙打返左，抽走一仔同一個中堅出龍仔同fatgor喇

16歲可以捧，但都要本身超班至得架

連足總都比傑志控制
之前外圍賽出一仔已經戇鳩
依家都埸場出 明明經驗唔夠

中間過咗好多腳啦

隻手

就算u16超班都唔係u23都死攬啦

16歲既鄭兆均我肯定好佢幾倍

落後仲好
想睇呢班波要進攻有咩板斧

咁點解臨時收起龍仔

唔用一仔仲有邊個踢左閘
remi好似隱形咁

係咪未傷好

又係傑志問題

依家可以答你冇

咁容易控制到點解龍仔冇得踢

真，不過佢之後進步少

好心佢啦 以為自己邊個？

日本久保建英都係17歲先踢U23仲要上場梅開二度

安頓就攬住件未夠班既𡃁仔當係寶

練體能易過練技術

之前港隊選方柏倫又係唔知做咩
未夠班

揠苗助長
如果心理質素差既畀人屌多幾屌隨時仲衰咗

一仔真係唔掂
年齡唔係擋箭牌 揀得你踢就要交到功課

如果係未傷好本身唔會擺? 唔會臨時收起?
何況都已經跟足操左咁多日
上場又有落場
傷勢應該跟進得好貼

咁嘅態度，無正選好正常

佢話係咪係囉，連對大埔都改唔到期，咁傑志隻手都幾廢下

球棍，屌你老母

未到嗰個level夾硬出
咁就係教練團問題

莊家開既盤都幾準

其實remi都係另一大毒瘤黎
波又hold唔住又傳唔到
點踢中場

真，又唔怪得佢，佢都係被動個個

agger
呢D野又無得抗命

剎亞人

杜拉格斯

早知唔起身

香港隊局已出

Gor佢老母咩 亂咁比朵搞到以為自己好撚勁

乜撚都關kidchild事跟得BOJAN多?

無見佢掂過波咁濟，換個跑長跑嘅落去仲好啦

教練問題多, 之前風車帶果時REMI踢得幾好

除左傑仔同煒廉有無其他中堅？始終兩個都太矮...
今日呢個都唔係好掂無煒廉就出事

換龍仔出黎踢進攻好過

Remi!!!!They need you!!!

換remi同一仔走啦

傑志本身都on9啦 聯賽出晒鬼佬
外圍賽就出個16歲𡃁仔

agger 啲媒體害死人
國皇? 世界豪? DLLM咩 吹奏到

好大聲
孫銘比人圍都唔上去幫波

又慢點解唔比個機會顏卓彬試下...？

成隊就作戰心態 FAT哥就賽前喺IG開消極POST屌你on撚99

一樣還一樣

原來有佢，點解唔用

事實黎

華人中堅真係唔會有188啲高度

呢幾次港隊都奇9怪怪

gw就死用ngue
郭sir就選jordi
anton就死用一仔

究竟係球迷睇唔透定點

唔知但特登比咁貴機票番黎坐係場邊睇波為佢可惜

何直有...

家榮、森仔
個個都kepa咁

我國還好 乜嘢世界豪睇見都起雞皮

事實但2者有咩關係

Anton係咪見日本人名就覺得有日本球員級數

唔係鬼仔16歲要越幾級好勉強
淨身體質素都唔得

我Fat...

教練視覺同球迷唔同掛....

好似有個98華人米9中堅？

風車選Jordi算正常啦吓話

明明顏卓彬好好多，起碼有對抗性同唔怯，對住人地啲逼搶，場上好多個都怯哂唔敢hold波用波，一腳就轟上去，又送翻個球權俾人

係前後三樣野都無關係

好在陳廣豪本身個人低調

好驚廣豪又雄起

傻贊分身

唔好心雄咪得

Remi 對抗性一定好過顏
但Remi發揮唔到，風車敎果陣好好多

放心 佢份人好低調

WTF？
咁樣換

出林林

... 無法理解
林林 > 龍/均/彬

林林換周緣德

俾贊狗9up得多，真係有啲人會信

林入替bigjer

陳晉一波又斬唔到
基本野又差,點踢啊

林林？？？？

陳晉一 守又唔得，死球唔得，有咩係做到？

可以熄機

佢似龍仔個種低調性格應該ok既
講真龍仔咁既cv都未囂
fat gor 家榮憑乜

錯要錯到底 即使錯足一世 我也覺得不夠

傻架，換中堅
仲唔換陳晉一

fat gor拎左年青球員自大左
依家好唔忿氣無得出

agger 家榮依家仲衰過JJ 咁款

出龍仔hold下波都好丫

得一季貨仔

夢想隊個成長氣氛唔太好
太多mk

咁事實上個陣出得真係好戇鳩
俾我都唔gur

私怨行先

井底蛙上唔到大枱

唔想贏早講 唔好俾假希望我

正氣屌波 支持香港隊

和都起碼有價講 輸就......

係隻手遮天就出咗龍顏啦

Anton仲on9過fatgor 完

仲踢5後衛？

集氣入波

唔係有咩嘢唔鋸都要擺曬上面同社交平台講
作為一個職業球員要專業少少
何況你代表緊港隊
四肢發達頭腦簡單好啱形容fatgor

上啲啦！

應該係諗住谷最後15分鐘

條link冇咗既又好似第一日咁播半場

唔放家榮 林林兩場後備入替
仲唔係枕頭仔隻手遮天？

細榮用屌球證/tiger個種態度屌隊波應該會好d

12碼 gg

gg

集氣炒

收皮了

molamola

又碼

Anton

收檔

仲最後15分鐘，要兩球先一定出線

玩撚完

5係邊個

anton

無需要咁落腳

插喎

🇦🇺送12m
珠璣又有排抽了

屌呀

冇var

唉屌你老母

#Antonout

diving dnlm

OH COME ON

畀你-6出到線去到泰國都係炒晒返黎

插水水

屌你老母
插水架

插到咁

好彩跳咗船

成場波我真係唔知踢緊乜

個龍完全企撚左喺度

插水喎

各位MK仔早啲返屋企瞓覺

好明顯 wrong footed 啦

出我fat未..

大敗一場Fat哥會唔會又出ig story 抽水

係咪可以踢9死北泡

捉錯路姐

個龍移左自己左邊啦

條友企得咁近都睇唔到

有分別咩

屌你老母死北泡狗插水返去勞改啦屌你老母

冇真大影響

mola mola

on9 落後兩球踢三中堅

球證又阻波又睇唔到插水
我去做都得啦

儲住龍仔，諗住仲有下場？

真係有呢種心態都幾大獲
冇出自己而隊波輸波會覺得心涼既話

輸兩球仲541

想輸少d

但實情分別不大

Press 啦屌

一仔又傳比人

一仔同羅梓都係進攻終結者

細蚊仔心態

生死戰唔攻根本on9
比著風車1定攻能死佢

換咗一未 岩岩隻左閘一野交畀北韓

正，傑志青訓

On9 Anton

安頓教波除左得個嘈字之外其實仲有咩作用

港隊佢都冇碇企㗎啦

膝頭係撞到，雖然對方都係誇大

Anton賽後應該會辭職

邊個係Fat哥

仲唔換？真係儲印花？

佢責無旁貸

佢都係發展青訓算啦，唔適合教波

過傑志？

屌安頓老母

class

咁撚廢，教南華都嫌多啦屌佢老母

#安頓出

佢老味淨係識喺度鳩叫,我係場上球員都比佢搞到心煩啦
完全幫唔到士氣

嘩，一仔收步

問題就係點解足腫咁on9呢個時候叫daddy去上堂

安頓都係做返青訓/球探啦

雖然換其他都係輸多

北泡傳中唔能係同港隊搶點頂
係傳返港隊前面 12碼位等自己友執

風車蛇帶唔知好唔好
但起碼有得期待下
呢條撚屌真係黎呃飯食

唔去要等一年，daddy都可能想快啲讀埋

上完又唔係比佢坐正

呢類說話球迷講 ok 球員講咪即係自殺

享受比賽了

彬仔有得出了

換埋賭神出黎享受比賽啦

daddy再用傷多個又比人屌利益輸送架啦

Remi 真係遊魂

上堂日期有規定，唔關腳腫事
郭蛇今次係去支國讀

龍仔都出啦

原來都仲有龍仔

龍仔
頭先一比零好換啦

輸咗係咪完全冇機會出線？

五件隻手遮天！

條進攻form就係天才波

羅梓，

同對面續個秤
成隊得個龍同孫銘夠班

羅梓中路交比人

又傳比人

傳波同現位都好撚on9

羅梓對親D有料既對手就一定要一腳波
一思考就出事

羅梓駿真係大毒瘤

尾場蒙古贏
香港就3分次名
睇下其他組次名得失球如何

佳佳今場冇啖好食

hohohohohoho

胡晉銘呢三場都好差，完全帶唔起隊波

仲有茹子叫勁

咁就大獲啦，踢乜9職業丫
我都踢到啦

佢最大問題係唔似隊長

徐宏傑呢

dub 底頭就死去
上風波就話 下風波好難搞

呢個重中之中
feel 到係高一班

羅梓轉行啦

個球證好廢
modern trend 係 delay 唔俾牌都要嚇
呢個球證完全唔理

傑仔可能仲好

又俾波人

仲未換人嘅

真
三場carry

外流才是正道

香港外流球員討論區(17)

屌remi踢中場行行企企

外流都要有offer

一仔其實應該冇晒氣

安頓 on99
點解要胡晉銘 drop 落中堅位
咁樣防守 = 寧願讓個中場俾對手做波

逗住逗住

換啦

做咩防線要收到咁後
去到禁區頂被人打死啦

陳晉一羅梓駿2個係咪唔撚想踢

out 茹子？？？？？？

好撚廢，救命

哈換茹子

換茹子

佳佳唔追

on9安頓

佳佳莫氣

負皮俾樓主開on9 topic

似怕越位

拉車

6日踢3場無法

仲要唔換走

香港足總專請埋啲弱智

比著你都無心機踢
豬隊友點carry

唔識睇

第一下係
但之後在 chur 拉車谷唔起

可能要睇埋場外，上次亞運見佢係咁恰fat gor

Gary

安頓OUT

均仔本身後備都無

做乜9射

羅梓駿係咪鬼黎架一係就傳比人 一係就傳出界 又無意識 仲話港超wor 返去練好啲基本功先啦

射

一早對攻咪有得踢
其實港隊球底唔差

傷

睇緊同一場波？

一黎佢廢
二黎真係無人現位

蔡子濤 高俊 陳靜謙 林樂勤

食得招積 住得舒適 遊得出色 旅遊超值
旅行搵關鍵 招積出色舒適超級超值

啱啦 出局啦咪有得討論

我以為佢會傳中，佢走去射

宜家對攻有傳有射喎

其實係，白咖喱個幾場就係肯攻，唔駛比人襟住嚟踢，又好睇左，後面壓力又無咁大

陳靜謙就算數啦

Jordan連踢都冇得踢
得啖笑

都好撚勉強喎

林樂勤都出過場

兩個龍就預左係去旅行架啦

對坡仔咪踢過
一pat屎

勉強？宜家踢得爽好多喎
對波空間又大左

以後見到邊個再講幾多年以來最勁
見一個屌一個

可以見識下蒙古包

隊*

正常龍門都係架啦

係喎 第一場有

鄭子森都係左腳

一仔執波都無力

明顯見到踢得似樣咗

又甩

個個企唔穩咁，咩料

北泡雖然斷層，但d個人能力真係好好多，起碼敢放膽去用波

同英格蘭一樣唔吹得

根本連正前同左閘都冇人用，點算係10年最勁

心理質素
謝曬咁

唉都唔使講邊個邊個踢得差 成隊都係咁

一個封閉國度點練到速率咁高

甩一兩腳好正常姐？
宜家咁睇點都好過上半場

邊個

要加埋風車蛇先係XX年來最勁

誰？

每次龍仔一落到場都好似有咗隊形咁...
雖然而家對面都開始收手

根本on9 吹奏得實死咁滯

傳統黎，輸緊一粒等如輸左成場

港隊問題唔係好唔好波，係唔夠決心
有時見啲弱旅輸緊都係肯放盡踢 最後有收穫
港隊永遠都見唔到

明明龍仔分得好撚靚
一

港隊可唔可以暫時唔再選羅梓駿

羅梓駿呢件垃圾一場要比安頓屌幾多次先醒無技術無速度仲要無必態

個個都係咁諗

港隊通病 之前唔把握機會 鬥到最後輸

老實講，風車定gary white帶既香港隊，見到既都係放開左黎踢

所以可能用風車手踢士氣波仲好

輸緊2粒果時都仲541,
有咩決心可言

Jordan 同 Fat....

又係傑仔carry

羅梓真係垃圾到
咁簡單既波都可以醫院波

人地一腳湯穿晒

顏卓斌幾好

而家隊波係等完場狀態

夾埋魚子應該有啲嘢睇 不過安頓嘅禮物就係唔俾我地睇

足總本身都係弱智

某D球員職業態度
ig屌教練

中場線 turnover 必然定律
所以先話隊波上緊中場線一定唔可以斷纜

冇均仔應該晨早出佢開死球

安頓真係廢

港隊通病係永遠畀唔到球迷有希望嘅感覺，輸一球就頹晒。真係痴線。仲有咁多時間追

個個都唔走位

大家都去美國，點解顏踢得比remi好咁多

三個算係咁
上年東亞盃二十人都有四個大使
（鵬唐銘諾）

廢Kim>安頓

風車俾到

好在今次唔係daddy帶，係嘅話佢更加冇運行

尿俊西隨時仲好過安頓

又睇錯

點解顏踢得比remi好咁多
彬仔係 NAIA，Remi 係 NCAA D1

私底下屌到佢上天

不相伯仲啦

尿蛇有料 當年公民幾勁

係佢帶佢地邊夠膽

唔識分 講解下 thx

佢地應該係迷車嘅

踢得幾閪都好
撐就一定繼續撐ga la
問題係你班友有無拎到表現出嚟答謝球迷

仲有2013年南華重奪聯賽冠軍

佢咁都踢到ncaa d1

JJ神救

JJ 勁到
去飛馬打 09 個位啦

jj都算係咁了

港隊motm
JJ

佳佳呢？

除左身型，乜都無

佢應該夠班上超聯

個龍勁到痴線

垃圾 admission system

傑仔茹子佳佳均仔一定有

勁撚過閪仔啦屌啦星

林駿杰算係咁

JJ 依下幾好

第一場打地面已經出咗線

JJ上得港超

之前三藩市係 NCAA D1
而家雪城都係，不過應該唔同 conference
雪城應該資源名氣都好D

足總重點培訓陳晉一，所以就算佢踢得點都好都會岀佢，呢3場佢有邊場踢得叫合格？唔洗在問點解踢得咁差之類，仲岀佢。

夢醒時分

雪城好似係D1強隊黎

今場對面個龍門有冇撲過波
港隊中場唔知斷左幾多球

請尊重閪仔搵食權利

一讚完JJ, 即刻開球柒既比大家睇

肯進取啲唔使搞到依家咁，明明可以攻到

羅梓真係
最簡單大步推一腳交波 is ok
一思考就唔得

波總d傻閪成日以為有得出就對個球員好
16歲夾鳩硬要人踢重要比賽然後唔夠班變輸波戰靶真係對個球員發展好咩?

教練再廢都唔輪到你出聲屌
球會間唔中有呢啲on9，正常都一定重罰
仲要而家係為國效力，講呢啲風涼話直情可以逐出隊兼永不錄用

如果教練廢就可以喺更衣室出IG Story嘅話，世界盃我唔睇波，睇戴巴拿同阿古路IG算啦

agger

#CAOut

大家都想做新一代442

問題佢連簡單野都做唔好

想知邊個，冇追po sor

其實都唔係好明點解要死用佢，佢U16個代好過佢既人都有

Anton you Fuck off

龍仔楔入禁區咁靚以為羅梓俾到
點知條友波都未控到
踢埋出界

某人隻手遮天

著得住件國家隊波衫冇得出就ig抱怨講風涼話，你對唔對得住NT同自己

同軌同普巴一樣做晒出面，都cls, 人地係球星都俾人屌啦，你幾個mk憑乜？

依家仲要係為國出賽

理文二子係看台睇波

真 16歲擺明未夠班擺佢上枱
踢得唔好球迷屌就好正常
真係安頓做鳩佢

Fatgor

恐韓症

#WeNeedKwok

轟個班 妹巴 就算幾唔妥daddy
都唔會咁樣直接咁樣社交網站屌教練啦
因為呢樣係職業球員既道德

兩年後

呢件mk仔就算鳩數啦，上年踢過幾場好波就以為自己球星

唯一理由就係有職業隊肯俾佢踢過幾場，咁樣做令佢上咗位

佢之後一沉不起安頓就真係害人不淺

因為16歲可以踢到職業一隊嘅香港人機會根本就少之又少

垃圾

佳佳連罰球都射

仲有徐宏傑

爆袋

係咪已經出局定等埋新加坡場結果

其實左腳我可以試下

咁都仲唔明？一哥踢港隊青年軍嗰時已經跳級踢，足總咪覺得佢好有潛質，咪成為咗重點培訓。咁啱傑志又發神經俾佢踢咗亞冠賽事，咁而家咪所有人都要比位佢上囉。咁佢能力去到邊大家就有目共睹啦。

啱啱有一下過頭波俾龍仔真係幾勁幾型

第一個未傑，超班

KY

其實龍仔都算正常了...

其實彭林林都算ok

真係辛苦晒TPOHK去睇安頓帶埋呢D咁既閪波

可憐泡泡龍

最後希望蒙古贏波

家榮呢？

屌我而家好撚sad

咪又係班大嘅做落來嘅
近啲有飛馬球員話個西班牙教練
遠啲有摩連拿

北韓開心到，過去攬埋安頓啦

跳級踢都要去到嗰個level先踢啦下話

正常發揮

後面Gerbig 重振洪真心唔夠班

龍仔直頭大港腳級別啦，仲同你班mk仔玩泥沙

蒙古贏
然後有5隊次名俾首名數至少4球
港隊將會奇蹟出線

瞓醒啦屌你

最強u23

最大驚喜係jj

好微

除左鬼佬外表，咩都無

有佢就唔駛睇人吹奏葉嘉宇

真係ok，感覺上身型都厚咗，對抗好咗

True
你估個個都係麥巴比咁咩

麥巴比就唔踢你小香港

FANTASTIC Effort

一個都唔係常規入選港青，一個唔係踢開中堅

就算真係有奇蹟，我都當出咗局
踢得咁差，仲留喺度做乜

蒙古要淨勝2球？

咁唔通屌球員咩

下屆即係1999年1月1後先踢得？

d職員好似仲多過球員

杜國榆真係比想像中差好遠

最唔明係佢點樣爬過班kidchild頭上一隊仲要有得出
真kidchild反而只可以做預備組專員

贏波就得
3分直接過2分
不過咁樣既次名都係機會極微

雖敗牛榮集氣區

一仔體能，對抗性都未到呢個水平
好幾次見佢到食哂身位比人撞返開

標題改個咁既名真係求仁得仁啦

火燒連環船

有次名都要還神

不過今場就算出煒廉都唔會好得去邊

北韓個教練識英文

新加坡贏到都應該收皮
要扣對第四名既三分
得返兩分想出綫？
返去煮你海南雞飯啦

反燈失敗

邊個發脾氣

一哥可以踢多兩屆

應該成場波都係度暗笑安頓鳩嗌

第一場和新加坡真係重傷

大鑊了
又要屌洋墓運動累事了

我覺得呢兩球都唔會輸先

上場贏得少都係

現場仲收緊音, 正

新加坡贏咪過港隊頭囉...
不過佢地都係出唔到線
得2分

兩分既次名唔會出到綫

北泡啲球員咁有體精嘅

咩事

所以咪話新加坡一定出唔到線

我一開頭個回覆咪係呢個意思
叫佢地返歸

講真隊波真係唔差，但無正中鋒同左閘/翼衛真係硬傷

港隊輸波踢新加坡出局

彬仔踢得幾好
起碼攞住個波唔會亂咁踢
杜國瑜

差個正常教練

其實北韓球員大部分識英文，因為可能係方便佢哋為國家揾食，教埋。

Remi工兵料

竟然

咁勁

醒來了夢散了 你我都走散了

其實北韓中小學都有提供英文堂

個節奏慢到

屌 踢得咁撚差 好失望啊

樓主洗洗睡啦

一黎軍人階級係特權階級
二黎出外踢波搵外匯要上繳?

港超球會 簽幾隻北泡仔返尼好過啦

平壤其實好多人都有學second language
英文同普通話為主

其實既然陳晉一都跳級 點解唔揀楊弌容 起碼多個正前鋒用 話曬極少數純華人踢到ncaa d1
仲有原來鄭俊彥都適齡 揀佢咪可以補埋個左閘位

香港上次贏北韓係幾時？

09東亞運四強互射12碼？

u隊⋯⋯更加冇可能吧

楊弌容我同佢夾慣

有得瞓好瞓啦
我去返學了

don't cry brother, stsy strong

點解龍仔都打得唔差啦明明 但就係呢三場都冇咩機會

逼害

其實正常排陣，三場都唔應該會踢得咁辛苦

伍件隻手遮天

幫kidchild造星呀

龍仔拍茹子雙核好J
單個就俾人圍死

點解香港無得買這樣的波？
重拳香港對家 fatfat la

唔gur還唔gur,臨開波唔該收聲。

有咩完咗先講

希望佢外流有進步啦

畀5件屌過屎眼？

龍都係Kitchild
但冇人珍惜佢

我珍惜

佢同胡晉銘唔可以一齊出 除非立心泊大巴

龍離開kitchild外闖啦

完咗都唔應該咁公開屌啦

還我顏卓杉

U23亞青賽預賽首輪，22場比賽就打出10場淨胜5球以上的大比分，其中7球以上的超大比分就有4場：巴勒斯坦9比0斯里蘭卡，日本8比0澳門，韓國8比0台灣，緬甸7比0東帝汶。昨天的第二比賽日，中國隊又在菲律賓身上打出了8球大屠殺，此外，泰國也是8球橫掃文萊，日本和澳大利亞，分別在東帝汶和台灣身上又刷到了6個進球。這還沒算臨戰棄權的巴基斯坦，若他們參加比賽，恐怕也會被烏茲別克斯坦刷出8球以上的慘案。相比成年國家隊亞洲足壇“貧富差距”日漸縮小，U23級別顯然還是涇渭分明。
其實，兩年前的U23亞青賽預賽，60場小組賽只有11次打出6球以上的大比分，最懸殊的是韓國10比0大勝澳門，是賽事唯一的雙位數比分。本屆賽事尚未過半，已誕生12場6球以上的超級大比分，超過上屆賽事全部比賽的總和。而2016年的U23亞青賽預賽，60場小組賽也只有7場比賽在6球以上。
是何原因導致今年的比分特別大，而且分佈非常廣泛呢？部分原因在於亞洲足球優勢國家的青年球員，職業化程度的提升。日本隊兩戰對澳門和東帝汶，合計攻入14球，源於這支球隊陣容鼎盛，不僅包括在荷甲踢球的國家隊新秀堂安律，板倉晃，以及中山雄太和德乙漢堡的伊藤達哉，以及在J聯賽已打上主力的三好康兒和遠藤溪太，更有今年備受矚目的日本天才少年久保健英，這樣的班底豈是純業餘的澳門和東帝汶球員可以相比。
以泰國為例，這次參賽的適齡球員幾乎全部來自泰超聯賽，其中還包括已在泰國國家隊站穩腳跟的前鋒素帕猜，曾留洋J聯賽的後衛加吉特，還有從意大利歸化的後衛巴里尼。西亞的沙特同樣如此，U23國青隊球員基本都來自沙特聯賽，也包括已入選沙特國家隊的邊鋒加里布，中場蘇萊夫，塞內加爾歸化球員卡馬拉。幾乎是職業聯賽年輕球員組成的聯隊，面對近乎完全業餘的澳門、台灣、斯里蘭卡、柬埔寨、文萊和馬爾代夫球員，優勢近乎碾壓。
至於東帝汶和菲律賓，兩支東南亞球隊的際遇就截然不同。兩年前東帝汶依靠突擊歸化巴西球員，還能對文萊打出7球以上的大比分。但被國際足聯處罰後，隨著巴西僱傭軍的集體消失，東帝汶自然露出了純業餘的真面目。菲律賓U23青年隊與歸化球員幾乎完全壟斷的成年隊不同，基本成長在菲律賓本土的半職業聯賽環境裡，他們很難與已有職業聯賽豐富經驗的中國隊對抗。即便是大學球員較多（4人）的韓國隊，23人名單也有3人是J聯賽海歸，兩級職業聯賽球員多達16人，亞洲第三世界的魚腩球隊根本無法抗衡。
其實，亞足聯理應像世界杯預賽那樣，將亞洲足球首先分級，業餘組青年隊進行一輪淘汰賽后再進入由職業球員組成的第二階段預選賽。否則，這樣的大比分還將層出不窮，而且對提升亞洲底層球隊的水準也沒有什麼幫助。

明明龍仔同一仔都可以踢左邊，偏偏傑志永遠出一仔多過龍仔。

港隊又唔出 fat gor 踢右邊，羅梓踢左邊。

咁樣分組慳錢吖嘛
AFC理撚得你弱隊有無得打啫

專登o係美國翻嚟 點知出得勁少

幫人改名

唔通叫龍仔踢wing back咩
同埋今季又多傷
睇返now早幾日個訪問，佢話對理文傷左，而家都仲未到100%

港隊3戰1勝1和1負得4分，肯定未能成為小組首名，加上由於超過4組的小組次名成績勝過香港，故香港隊已緣盡決賽周。

其實傷左更加應該正選 ，後備落黎再傷就哂一個換人名額

如果第一場贏左有冇機會

除非有大奇蹟日

算鳩數啦 anton如果出正常陣本身已經係奇蹟 除非你同我講放後備個幾個本身有傷

其實組組都6 6 0 0係得香港個怪組唔係

未叫出局，每組淨計頭三對賽既最佳第二名，所以如果蒙古贏，香港對蒙古都叫有3分。。。其他組賽果未明，可能有大奇蹟日，計得失球出線

分I組就好
k組 印尼練咗咁耐 實快打快chur死
其他組更多唔好提了

場都無得出

都係嗰句 本身美國足球水平根本唔強

同埋彬本身已經踢緊職業
意識上同只係踢college soccer同青年軍一定有分別喇

你確認抽埃組就實贏到緬甸？

彬真係98最強之一 係身型上睇落踢防中唔適合
但落到場幾硬淨 閱讀球賽能力都有

抽I組就唔會有緬甸啦

所以咪贏唔到 因為無得對

蒙古準備開波

推

丫屌你又無錯

男子U18組邀請到新加坡、緬甸及越南；而男子U15則會迎戰馬來西亞、緬甸及新加坡。

就睇下緬甸幼幼有無咁勁

不如估下香港第幾

下半場睇唔到
想問顔卓彬表現點

4

蒙古goal!!
賓仔goal!

u18有咩勁人？

蒙古為自己喺香港殺死宋帝昺寶寶而贖罪

lm
係咪出左局?

99.9

嗰0.1係咩?

其餘次名痴撚左線狂own goal隊隊大炒40-0

蒙古贏波 然後要有6隊次名畀人炒到得失球低過-1

東帝汶2-0澳門

澳門太多限制

件要2組第4領先2球

兩隊享受足球

澳門爭氣得唔得

叫香港掙氣好過啦

屌啊 蒙古失呢球咩撚嘢嚟

上屆好似係贏七比一

原來係咁

新加坡2:1

香港出局了......

講真 由今日望到個陣嗰陣 你都知輸7成啦

macau goal

自己唔生性淪落到要靠人

感動既係
呢次外圍賽所有大中華代表隊都取得入球
香港 澳門

Chinese Taipei：

數漏左啫

上半場要穩陣啲都算，輸住一球仲打5後衛，痴線

呼籲手足唔好諗了

4-3

澳門一場已經追和左香港入波數字

Laos反勝賓仔3-2

未完ga

安頓其實係咪過渡期 遲下風車考到license就坐正？

其實點先拎到分組主辦 香港算唔算好少拎到嚟攪

5-3

咩坐正，狗德琴日先話已經向head coach人選提供左offer, 預計4月上任

有無申請過都成問題
如果有申請
會比蒙古搞？

新教練喎清（仲有人會中腳總伏嘅話

澳洲2-0泡菜

1-2

新加坡 3-1 蒙古

古1-3新
邊撚個話新不如舊？

香港無申辦外圍賽
今次外圍賽係定完主辦國先抽籤
外圍賽主辦國唔會分埋同一組
所以抽個時已知蒙古主辦

要考慮主辦國
如果以下呢三種組合有冇機會

H
South Korea Hong Kong Cambodia(H) Chinese Taipei
J
Malaysia(H) Hong Kong Laos Philippines
K
Vietnam(H) HongKong Indonesia Brunei

H最大機會
J抆水
K肯定冇

要作客不丹失分機會大
上次都係靠陳七先勉強三分

無野了睇錯

FT Singapore 3-1Mongolia

香港撚有場搞咩

咁新加坡係咪過埋北韓

On9? 蒙古呢個閪場都得啦

你唔識計加數？

點會
新加坡draw香港
北韓win香港

蒙古呢個仿場都得
真係比元朗去搞都得

屌自膠唔使理我

大球場有booking
旺角場、將軍澳運動場有本地波
小西灣封場

事實上香港草皮合格有藥檢係得呢4個

呢啲咪on9囉
起完啟德仲要話拆大球場

邊撚個話夠場架

蒙古依家一個場攪撚掂啦

人地FIFA Approved 5級仿真場要有先可以搞
香港邊個場真係有

E+香港一個場都冇
4個都有人用緊

薄崗村冇嗰啲 facilities

薄個場啲草比得上蒙古
但問題佢唔係個標準足球場

點解唔係標準
如果唔係標準連啲 U 隊青年國際賽都踢唔到喎

香港啲鳩流友誼杯從來都冇藥檢架啦

日本快手到 link都未搵到

日本會唔會將緬甸由+11踢到變-11
股武士魂強

緬甸：唔踢啦投降啦啦

0-3

嘩 屌你老味 快啲嚟救我
下點落呀

主教練安頓賽後指球員在比賽中已盡全力，上半場的發揮亦不俗：「球員在上半場將部署發揮得非常好，對手的確有較多控球，但事實上未有太多明顯機會。失球後進入下半場，我們初段亦踢得不錯，只是失掉了一球在我而言不太像犯規的十二碼。」他又大讚球員在全場都維持鬥志，只是盡力後仍未能出線：「我們很想歷史性晉級，球員都不斷保持鬥心，我想以這個備戰情況及陣容來說已經不能有甚麼投訴了。」

100x65唔係標準 ?

會唔會係唔比兩個場連埋

座位唔標準
仲要同一場地有兩個場

發揮最撚差係你啊屌你老母 排乜撚啊

薄場都算
將軍澳足球中心都未搞好

日本半場5粒

U隊外圍賽要 meet 座位要求咩

6粒了

禾的國

足總要改革 球員膳食方面都係問題
無論職業球員定港青 成日踢完波都係食茶記 打邊爐 飲汽水同酒
狀態點會keep得好

7-0

仲爭5粒可變負

無時間了

ig搵到唔少哩班u隊細個練完波去食pepper lunch/m記嘅相